[
    {
        "id": 1137,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vista Galassi",
        "slug": "vista-galassi",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Assim como um rel\u00F3gio marca as horas com precis\u00E3o, o Vista Galassi estabelece um novo ritmo para salas comerciais em Uberl\u00E2ndia, oferecendo um ambiente onde inova\u00E7\u00E3o e tradi\u00E7\u00E3o se encontram.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Francisco Galassi",
        "numero": "1530",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Morada da Colina",
        "bairroSlug": "morada-da-colina",
        "enderecoFormatado": "Av. Francisco Galassi , 1530  - Morada da Colina",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 0.0,
        "valorFormatado": "",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 0.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 0,
        "maxDormitorio": 0,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 0,
        "maxVagas": 0,
        "minMetragem": 49.82,
        "maxMetragem": 135.0,
        "minBanheiros": 0,
        "maxBanheiros": 0,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vista-galassi/thumb/Medium-3e7565bf33ee420f980700c59f2f334c-720_ext02_fachadav2_hr--.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vista-galassi/thumb/Medium-3e7565bf33ee420f980700c59f2f334c-720_ext02_fachadav2_hr--.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1027,
        "imovelTipoNome": "Comercial",
        "imovelTipoSlug": "comercial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "0 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "0 vaga",
        "metragemFormatado": "49,82 at\u00E9 135,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "0 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 114513,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1137,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Portico",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vista-galassi/Galeria/Medium-71603d1163d54d4ba07e4d160c015b6b-720_ext05_portico_hr-.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vista-galassi/Galeria/Thumbnail-71603d1163d54d4ba07e4d160c015b6b-720_ext05_portico_hr-.jpg",
                "data": null,
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "empreendime",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/empreendime"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1134,
        "tenantId": null,
        "nome": "Stein",
        "slug": "stein",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "A vida \u00E9 feita de detalhes. E o Stein traz todos os que valorizam os seus dias e o seu investimento.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3267, 3256, 3261, 3186, 3468, 3260, 3258, 3032, 3212, 3266
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Doutor Albert Sabin",
        "numero": "80",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila do Golf",
        "bairroSlug": "vila-do-golf",
        "enderecoFormatado": "Rua Doutor Albert Sabin , 80  - Vila do Golf",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 0.0,
        "valorFormatado": "",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 0.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 130.0,
        "maxMetragem": 159.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/stein/thumb/Medium-579279a4b99f4f46a7a4c7f72649ed91-b_cp3_portico_de_entrada_ef.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/stein/thumb/Medium-579279a4b99f4f46a7a4c7f72649ed91-b_cp3_portico_de_entrada_ef.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "130,00 at\u00E9 159,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 114426,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1134,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00D3RTICO DE ENTRADA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/stein/Galeria/Medium-a817985b95834afc8f1959e825996104-b_cp3_portico_de_entrada_ef.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/stein/Galeria/Thumbnail-a817985b95834afc8f1959e825996104-b_cp3_portico_de_entrada_ef.jpg",
                "data": null,
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "empreendime",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/empreendime"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1128,
        "tenantId": null,
        "nome": "Goti\u00EA",
        "slug": "gotie",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Projetado para refletir, em cada detalhe, o que h\u00E1 de mais sofisticado, moderno e ic\u00F4nico, o Goti\u00EA foi cuidadosamente esculpido para se assemelhar a uma verdadeira, por\u00E9m discreta, obra de arte.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3267, 3256, 3261, 3186, 3257, 3258, 3264, 3032, 3260, 3043, 3045,
            3289, 3251, 3252
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Doutor Albert Sabin",
        "numero": "120",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila do Golf",
        "bairroSlug": "vila-do-golf",
        "enderecoFormatado": "Rua Doutor Albert Sabin , 120  - Vila do Golf",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 0.0,
        "valorFormatado": "",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 0.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 68.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/gotie/thumb/Medium-74bf17f166764b2da99b45cf0779b73a-product_cover_show_691_ext01_fachada_hr-.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/gotie/thumb/Medium-74bf17f166764b2da99b45cf0779b73a-product_cover_show_691_ext01_fachada_hr-.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 34939,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1128,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": null,
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/gotie/Galeria/Medium-423bc9b0dbe44a4ca8c4eeb7d4216b9e-content_691_int01_festas_hr.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/gotie/Galeria/Thumbnail-423bc9b0dbe44a4ca8c4eeb7d4216b9e-content_691_int01_festas_hr.jpg",
                "data": null,
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "empreendime",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/empreendime"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1127,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00D3pera Haus",
        "slug": "opera-haus",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "No cora\u00E7\u00E3o de Uberl\u00E2ndia, onde os ecos da cidade se transformam em uma \u00F3pera urbana de luz e som, surge o \u00D3pera Haus, o primeiro lan\u00E7amento no Belgravia Park. Um novo empreendimento est\u00E1 prestes a estrear, e esta \u00E9 uma \u00F3pera em todos os sentidos.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3098, 3257, 3280, 3046, 3105, 3282, 3187, 3190, 3199, 3123, 3079,
            3109
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. das Copa\u00EDbas",
        "numero": "235",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Villa G\u00E1vea",
        "bairroSlug": "villa-gavea",
        "enderecoFormatado": "Av. das Copa\u00EDbas , 235  - Villa G\u00E1vea",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 0.0,
        "valorFormatado": "",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 0.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 5,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 4,
        "maxVagas": 6,
        "minMetragem": 278.0,
        "maxMetragem": 564.0,
        "minBanheiros": 5,
        "maxBanheiros": 9,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/opera-haus/thumb/Medium-a0f48b4525fb48d79f74f0b92c36d37d-product_cover_show_569_ext05_portico_de_entrada_hr.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/opera-haus/thumb/Medium-a0f48b4525fb48d79f74f0b92c36d37d-product_cover_show_569_ext05_portico_de_entrada_hr.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 5 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "4 at\u00E9 6 vagas",
        "metragemFormatado": "278,00 at\u00E9 564,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "5 at\u00E9 9 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 34922,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1127,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "FACHADA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/opera-haus/Galeria/Medium-6b171ed3d9e44a8d8a7b4c67e9dd4e7d-content_569_ext10_fachada_det_passaro_pe.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/opera-haus/Galeria/Thumbnail-6b171ed3d9e44a8d8a7b4c67e9dd4e7d-content_569_ext10_fachada_det_passaro_pe.jpg",
                "data": null,
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "empreendime",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/empreendime"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1123,
        "tenantId": null,
        "nome": "Alpha 11",
        "slug": "alpha-11",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um horizonte de possibilidades. Apartamentos de 1, 2 ou 3 dormit\u00F3rios, plantas inteligentes de 68,34m\u00B2 a 128,80m\u00B2, \u00E1reas de lazer com conceito moderno, pr\u00F3ximo a UNIFRAN e Poliesportivo.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3446, 3258, 3447, 3449, 3275, 3450, 3271, 3255, 3455, 3451, 3453,
            3259
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Alfredo Tosi",
        "numero": "1510",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "N\u00FAcleo Agr\u00EDcola Alpha",
        "bairroSlug": "nucleo-agricola-alpha",
        "enderecoFormatado": "Rua Alfredo Tosi , 1510  - N\u00FAcleo Agr\u00EDcola Alpha",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 0.0,
        "valorFormatado": "",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 0.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.34,
        "maxMetragem": 128.8,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/alpha-11/thumb/Medium-b55633d196c44004ba2b2010bbcd09b2-product_cover_home_portico.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/alpha-11/thumb/Medium-b55633d196c44004ba2b2010bbcd09b2-product_cover_home_portico.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,34 at\u00E9 128,80 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 34900,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1123,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00D3RTICO DE ENTRADA ",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/alpha-11/Galeria/Medium-ea4c7c019abe4043b52c44d91b7f0b1a-content_portico.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/alpha-11/Galeria/Thumbnail-ea4c7c019abe4043b52c44d91b7f0b1a-content_portico.jpg",
                "data": null,
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "empreendime",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/empreendime"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1119,
        "tenantId": null,
        "nome": "Viven",
        "slug": "viven",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Viven \u00E9 um empreendimento da Bild que tem tudo para ser esse lugar pra voc\u00EA.\r Conhe\u00E7a agora os detalhes e perceba como tudo combina com a sua vida.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3277, 3278, 3279, 3280, 3281, 3213, 3283, 3284, 3285, 3286, 3287,
            3288, 3289, 3290, 3291, 3292, 3293, 3294, 3295, 3296, 3297
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jos\u00E9 Polachini Sobrinho",
        "numero": "651",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Novo Mundo",
        "bairroSlug": "jardim-novo-mundo",
        "enderecoFormatado": "Rua Jos\u00E9 Polachini Sobrinho , 651  - Jardim Novo Mundo",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Preto",
        "cidadeSlug": "sao-jose-do-rio-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 965673.67,
        "valorFormatado": "R$ 965.673,67",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 59.95,
        "maxMetragem": 95.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/viven/thumb/Medium-7d4ade52995248c0bf731bbadca7aab7-viven.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/viven/thumb/Medium-7d4ade52995248c0bf731bbadca7aab7-viven.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "59,95 at\u00E9 95,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2191,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1119,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Viven 1",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31707/content_84_INT03_BRINQUEDOTECA_HR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31707/thumb_show_84_INT03_BRINQUEDOTECA_HR.jpg",
                "data": "2023-08-31T14:27:01",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_84_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_84_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1118,
        "tenantId": null,
        "nome": "Amali",
        "slug": "amali",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Descubra um mundo de possibilidades.\r Se encante todos os dias.\r Crie novas rotinas e desfrute de um novo estilo de vida.\r Conhe\u00E7a o Amali.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3267, 3268, 3269, 3270, 3271, 3272, 3273, 3049, 3275, 3276
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jo\u00E3o Carvalho Rufino",
        "numero": "820",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Terras de Santa Martha",
        "bairroSlug": "terras-de-santa-martha",
        "enderecoFormatado": "Rua Jo\u00E3o Carvalho Rufino , 820  - Terras de Santa Martha",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 767308.7,
        "valorFormatado": "R$ 767.308,70",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 62.0,
        "maxMetragem": 62.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/amali/thumb/Medium-0ba1d377611444618b389610677b154b-amali.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/amali/thumb/Medium-0ba1d377611444618b389610677b154b-amali.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "62,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2164,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1118,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Amali 1",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31603/content_CW.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31603/thumb_show_CW.jpg",
                "data": "2023-08-16T15:22:37",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": null,
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1117,
        "tenantId": null,
        "nome": "Ar\u00FAna",
        "slug": "aruna",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Sua natureza em harmonia.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3105, 3145, 3212, 3213, 3215, 3257, 3258, 3266
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Amap\u00E1",
        "numero": "1003",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Santa Maria",
        "bairroSlug": "santa-maria",
        "enderecoFormatado": "Rua Amap\u00E1 , 1003  - Santa Maria",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberaba",
        "cidadeSlug": "uberaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 277507.25,
        "valorFormatado": "R$ 277.507,25",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 219,
        "maxVagas": 219,
        "minMetragem": 225.0,
        "maxMetragem": 225.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/aruna/thumb/Medium-441b909e29e5400da6273c32fc5df452-aruna.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/aruna/thumb/Medium-441b909e29e5400da6273c32fc5df452-aruna.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "219 vagas",
        "metragemFormatado": "225,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2162,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1117,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Fachada Noturna",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31539/content_407_EXT02_FACHADA_TORRE_PE_Easy-Resize.com.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31539/thumb_show_407_EXT02_FACHADA_TORRE_PE_Easy-Resize.com.jpg",
                "data": "2023-08-29T12:20:31",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_407",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_407"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1116,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00C1trio S\u00E3o Paulo",
        "slug": "atrio-sao-paulo",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "More a 5 minutos da futura esta\u00E7\u00E3o da Freguesia do \u00D3",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3111, 3132, 3197, 3108, 3040, 3136, 3095, 3303, 3288, 3047, 3116,
            3282, 3301
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Nossa Senhora do \u00D3",
        "numero": "2050",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Lim\u00E3o",
        "bairroSlug": "limao",
        "enderecoFormatado": "Avenida Nossa Senhora do \u00D3 , 2050  - Lim\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "S\u00E3o Paulo",
        "cidadeSlug": "sao-paulo",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 837082.41,
        "valorFormatado": "R$ 837.082,41",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 38.0,
        "maxMetragem": 55.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/atrio/thumb/Medium-a1447dd7946747deace2108c899eed08-atrio.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/atrio/thumb/Medium-a1447dd7946747deace2108c899eed08-atrio.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "38,00 at\u00E9 55,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 112669,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1116,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva Ilustrada do Living",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/atrio-sao-paulo/Galeria/Medium-259b7fceb8654b3f995faba2625e175a-b132_img15_living_hr.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/atrio-sao-paulo/Galeria/Thumbnail-259b7fceb8654b3f995faba2625e175a-b132_img15_living_hr.jpg",
                "data": null,
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "empreendime",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/empreendime"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1115,
        "tenantId": null,
        "nome": "Allma",
        "slug": "allma",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Transcenda suas expectativas",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jos\u00E9 Elias ",
        "numero": "100",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Kara\u00EDba",
        "bairroSlug": "jardim-karaiba",
        "enderecoFormatado": "Rua Jos\u00E9 Elias  , 100  - Jardim Kara\u00EDba",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 421320.59,
        "valorFormatado": "R$ 421.320,59",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 5,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 3,
        "maxVagas": 5,
        "minMetragem": 170.0,
        "maxMetragem": 349.0,
        "minBanheiros": 5,
        "maxBanheiros": 8,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/allma/thumb/Medium-d750801e2dc944ce91f7e0e850988687-allma.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/allma/thumb/Medium-d750801e2dc944ce91f7e0e850988687-allma.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 5 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "3 at\u00E9 5 vagas",
        "metragemFormatado": "170,00 at\u00E9 349,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "5 at\u00E9 8 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2130,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1115,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Detalhe da fachada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31054/content_570_EXT03_FACHADA_DETALHE_HR_Easy-Resize.com.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31054/thumb_show_570_EXT03_FACHADA_DETALHE_HR_Easy-Resize.com.jpg",
                "data": "2023-07-14T13:18:33",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_570",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_570"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1114,
        "tenantId": null,
        "nome": "Intento ",
        "slug": "intento",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O motivo de viver bem! ",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3066, 3143, 3047, 3126, 3145, 3185, 3087, 3040, 3110, 3266
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Doutor Diogo Prado",
        "numero": "276",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Cambu\u00ED",
        "bairroSlug": "cambui",
        "enderecoFormatado": "Rua Doutor Diogo Prado , 276  - Cambu\u00ED",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Campinas",
        "cidadeSlug": "campinas",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 691959.86,
        "valorFormatado": "R$ 691.959,86",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 3,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 90.0,
        "maxMetragem": 120.0,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/intento/thumb/Medium-394c8fd7a47f444ba40f67b239b65115-intento.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/intento/thumb/Medium-394c8fd7a47f444ba40f67b239b65115-intento.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "3 vagas",
        "metragemFormatado": "90,00 at\u00E9 120,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2121,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1114,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Portico de entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31014/content_PORTICO_DE_ENTRADA_Easy-Resize.com.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/31014/thumb_show_PORTICO_DE_ENTRADA_Easy-Resize.com.jpg",
                "data": "2023-07-12T12:21:58",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_POR",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_POR"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1113,
        "tenantId": null,
        "nome": "Lafite",
        "slug": "lafite",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Aprecie o exclusivo!",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3049, 3066, 3087, 3109, 3110, 3116, 3127, 3144, 3178, 3181, 3213,
            3215, 3227
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Get\u00FAlio Vargas",
        "numero": "21",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Europa",
        "bairroSlug": "jardim-europa",
        "enderecoFormatado": "Av. Get\u00FAlio Vargas , 21  - Jardim Europa",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 535771.74,
        "valorFormatado": "R$ 535.771,74",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 4,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 5,
        "maxVagas": 5,
        "minMetragem": 415.0,
        "maxMetragem": 415.0,
        "minBanheiros": 5,
        "maxBanheiros": 5,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/lafite/thumb/Medium-a2bf78fb7aa04228916ff129905ce792-lafite.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/lafite/thumb/Medium-a2bf78fb7aa04228916ff129905ce792-lafite.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "5 vagas",
        "metragemFormatado": "415,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "5 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2078,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1113,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00F3rtico",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/30527/content_B_C_PORTICO_TORRE_EF.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/30527/thumb_show_B_C_PORTICO_TORRE_EF.jpg",
                "data": "2023-06-16T18:02:10",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_C",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_C"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1111,
        "tenantId": null,
        "nome": "Lumius",
        "slug": "lumius",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Sua vida mais evidente!",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3034, 3074, 3097, 3161, 3167, 3170, 3191, 3435, 3436
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Doutor Alvim",
        "numero": "1622",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "S\u00E3o Dimas",
        "bairroSlug": "sao-dimas",
        "enderecoFormatado": "Rua Doutor Alvim , 1622  - S\u00E3o Dimas",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Piracicaba",
        "cidadeSlug": "piracicaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 640927.08,
        "valorFormatado": "R$ 640.927,08",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 147.31,
        "maxMetragem": 147.31,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/lumius/thumb/Medium-825720fb08a14057826d13aa957c5817-lumius.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/lumius/thumb/Medium-825720fb08a14057826d13aa957c5817-lumius.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "147,31 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2056,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1111,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "FACHADA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/29897/content_B_SJ_FACHADA_TEXTO_LEGAL_SITE.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/29897/thumb_show_B_SJ_FACHADA_TEXTO_LEGAL_SITE.jpg",
                "data": "2023-05-26T19:29:40",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_S",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_S"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1110,
        "tenantId": null,
        "nome": "Novva",
        "slug": "novva",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O novo pode ser o in\u00EDcio de um ciclo;\r O come\u00E7o de uma jornada;\r Ou at\u00E9 mesmo, quem sabe, um lugar;\r O seu lugar.\r \r Bem-vindo ao NOVVA.\r Todo dia, ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3255, 3256, 3257, 3258, 3259, 3260, 3261, 3262, 3263, 3264, 3265,
            3266
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Dep. S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "1860",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Av. Dep. S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 1860  - Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 433032.39,
        "valorFormatado": "R$ 433.032,39",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 331,
        "maxVagas": 331,
        "minMetragem": 97.0,
        "maxMetragem": 97.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/novva/thumb/Medium-edc8efab686a45c1b19946ba1b3b4bc9-novva.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/novva/thumb/Medium-edc8efab686a45c1b19946ba1b3b4bc9-novva.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "331 vagas",
        "metragemFormatado": "97,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2043,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1110,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Brinquedoteca",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/28330/content_B_O_BRINQUEDOTECA_EF_web.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/28330/thumb_show_B_O_BRINQUEDOTECA_EF_web.jpg",
                "data": "2023-03-02T21:49:11",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_O",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_O"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1109,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00C2mbar Health Center",
        "slug": "ambar-health-center",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "1 torre e salas privativas de 23m\u00B2 a 53m\u00B2 localizado na Av. dos Vinhedos - Jardim Kara\u00EDba.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3231, 3232, 3233, 3234, 3235, 3236, 3237, 3238, 3239, 3240, 3241,
            3242, 3243, 3244, 3245, 3246, 3247, 3248, 3249, 3250, 3251, 3252,
            3253, 3254
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida dos Vinhedos",
        "numero": "20",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": " Jardim Kara\u00EDba",
        "bairroSlug": "jardim-karaiba",
        "enderecoFormatado": "Avenida dos Vinhedos , 20  -  Jardim Kara\u00EDba",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 474024.47,
        "valorFormatado": "R$ 474.024,47",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 0,
        "maxDormitorio": 0,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 23.0,
        "maxMetragem": 53.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/ambar-health-center/thumb/Medium-998b127fbaa24466b744618e78a1035b-ambar.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/ambar-health-center/thumb/Medium-998b127fbaa24466b744618e78a1035b-ambar.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1027,
        "imovelTipoNome": "Comercial",
        "imovelTipoSlug": "comercial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "0 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "23,00 at\u00E9 53,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2035,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1109,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva Ilustrada da Fachada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/27902/content_FACHADA_TR_04__1__Easy-Resize.com.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/27902/thumb_show_FACHADA_TR_04__1__Easy-Resize.com.jpg",
                "data": "2023-01-31T13:06:55",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_FAC",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_FAC"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1108,
        "tenantId": null,
        "nome": "Tr\u00EDon",
        "slug": "trion",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Conhe\u00E7a o Tr\u00EDon! Mais um lan\u00E7amento Bild em Sorocaba. Perfeito para investir, morar e curtir todos os momentos.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3031, 3032, 3034, 3067, 3069, 3097, 3101, 3105, 3161, 3187, 3188,
            3197, 3198, 3200, 3202, 3203, 3204, 3205
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Capit\u00E3o Grandino",
        "numero": "445",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Paulistano",
        "bairroSlug": "jardim-paulistano",
        "enderecoFormatado": "Rua Capit\u00E3o Grandino , 445  - Jardim Paulistano",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Sorocaba",
        "cidadeSlug": "sorocaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 469431.29,
        "valorFormatado": "R$ 469.431,29",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 69.0,
        "maxMetragem": 99.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/trion-57669f6c-f519-4a94-b07e-bb478d837b48/thumb/Medium-5963f946a41e4e669cc1bbe597e0706d-trion.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/trion-57669f6c-f519-4a94-b07e-bb478d837b48/thumb/Medium-5963f946a41e4e669cc1bbe597e0706d-trion.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "69,00 at\u00E9 99,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2020,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1108,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva Ilustrada da Churrasqueira com apoio externo",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/27358/content_CHURRASQUEIRA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/27358/thumb_show_CHURRASQUEIRA.jpg",
                "data": "2022-12-26T18:27:40",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_CHU",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_CHU"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1107,
        "tenantId": null,
        "nome": "Luzz Altamira ",
        "slug": "luzz-altamira",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Sofistica\u00E7\u00E3o e Exclusividade! O melhor jeito de viver \u00E9 no endere\u00E7o que tem um brilho \u00E0 sua altura. Apartamentos de 144m\u00B2 at\u00E9 292m\u00B2 com vista infinita.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3043, 3045, 3046, 3067, 3097, 3098, 3101, 3103, 3105, 3160,
            3161, 3167, 3185, 3186, 3187, 3190, 3211, 3213, 3215, 3216
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida das Am\u00E9ricas",
        "numero": "443",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Altamira",
        "bairroSlug": "altamira",
        "enderecoFormatado": "Avenida das Am\u00E9ricas , 443  - Altamira",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 195024.08,
        "valorFormatado": "R$ 195.024,08",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 143.59,
        "maxMetragem": 292.05,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 6,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/luzz-altamira-f292e590-be9b-44a9-8839-379781720c62/thumb/Medium-9fb4a13680d94662828e980455c671be-luzz.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/luzz-altamira-f292e590-be9b-44a9-8839-379781720c62/thumb/Medium-9fb4a13680d94662828e980455c671be-luzz.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1024,
        "imovelStatusNome": "Lan\u00E7amento",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 4 vagas",
        "metragemFormatado": "143,59 at\u00E9 292,05 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 at\u00E9 6 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1981,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1107,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do P\u00F3rtico de entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26723/content_406_EXT04_PORTICO_DE_ENTRADA_PE.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26723/thumb_show_406_EXT04_PORTICO_DE_ENTRADA_PE.jpg",
                "data": "2022-11-16T17:17:29",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_406",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_406"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1106,
        "tenantId": null,
        "nome": "Exklusiv Golf",
        "slug": "exklusiv-golf",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Proporcionamos algo singular e inovador para Ribeir\u00E3o Preto, procurando reunir tudo o que tem de mais moderno e diferenciado atrav\u00E9s de um produto \u00FAnico, carregado de significados, que est\u00E1 no ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3040, 3049, 3066, 3086, 3089, 3090, 3112, 3116, 3118, 3138, 3148,
            3177, 3180, 3223, 3224, 3225, 3226, 3227, 3228, 3229, 3052
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Dois",
        "numero": "115",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila do Golf",
        "bairroSlug": "vila-do-golf",
        "enderecoFormatado": "Rua Dois , 115  - Vila do Golf",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 563821.17,
        "valorFormatado": "R$ 563.821,17",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 4,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 4,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 322.0,
        "maxMetragem": 322.0,
        "minBanheiros": 4,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/exklusiv-golf/thumb/Medium-68374704fb7d42be85eaa8aaa77551e9-exklusivegolf.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/exklusiv-golf/thumb/Medium-68374704fb7d42be85eaa8aaa77551e9-exklusivegolf.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "4 vagas",
        "metragemFormatado": "322,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1959,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1106,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Pra\u00E7a de Acesso",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26239/content_2.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26239/thumb_show_2.jpg",
                "data": "2022-10-31T18:54:28",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": null,
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1105,
        "tenantId": null,
        "nome": "Exklusiv Essenz",
        "slug": "exklusiv-essenz",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O novo empreendimento da marca Bild Exklusiv traduz a ess\u00EAncia de morar com sofistica\u00E7\u00E3o e intelig\u00EAncia. Um projeto que une detalhes marcantes e contempor\u00E2neos. Redefinir o conceito de alto padr\u00E3o ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3038, 3047, 3049, 3052, 3066, 3087, 3089, 3091, 3093, 3094, 3095,
            3104, 3113, 3115, 3116, 3117, 3120, 3127, 3130, 3131, 3132, 3134,
            3142, 3144, 3146, 3176, 3182
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Alameda Senador Carlos Jereissati",
        "numero": "60",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila do Golf",
        "bairroSlug": "vila-do-golf",
        "enderecoFormatado": "Rua Alameda Senador Carlos Jereissati , 60  - Vila do Golf",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 345693.07,
        "valorFormatado": "R$ 345.693,07",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 3,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 170.0,
        "maxMetragem": 170.0,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/exklusiv-essenz/thumb/Medium-52feb3e233d044bcabc03baced806e28-exklusive.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/exklusiv-essenz/thumb/Medium-52feb3e233d044bcabc03baced806e28-exklusive.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "3 vagas",
        "metragemFormatado": "170,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1932,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1105,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Espa\u00E7o Yoga",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26179/content_content_INT05_ESPA\u00C7O_YOGA_PE.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26179/thumb_show_content_INT05_ESPA\u00C7O_YOGA_PE.jpg",
                "data": "2022-10-28T18:20:53",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_con",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_con"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1104,
        "tenantId": null,
        "nome": "Hiali Home Club",
        "slug": "hiali-home-club",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "A forma mais transparente de viver o novo",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3040, 3047, 3049, 3052, 3066, 3079, 3087, 3110, 3130, 3132, 3144,
            3213, 3215, 3227
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Maranh\u00E3o",
        "numero": "1541",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Santa Maria",
        "bairroSlug": "santa-maria",
        "enderecoFormatado": "Av. Maranh\u00E3o , 1541  - Santa Maria",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberaba",
        "cidadeSlug": "uberaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 210105.12,
        "valorFormatado": "R$ 210.105,12",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 111.0,
        "maxMetragem": 111.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/hiali-home-club/thumb/Medium-f209e6e0a9d54288be0cb7d18166f8dc-hiali.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/hiali-home-club/thumb/Medium-f209e6e0a9d54288be0cb7d18166f8dc-hiali.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "111,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1931,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1104,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Hiali Home Club 1",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26175/content_Bild_Forum_Fachada_R04.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/26175/thumb_show_Bild_Forum_Fachada_R04.jpg",
                "data": "2022-12-02T15:56:35",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Bil",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Bil"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1102,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00C9vero",
        "slug": "evero",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Uma vista deslumbrante de uma vida completa. Conhe\u00E7a o \u00C9vero.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3069, 3090, 3100, 3101, 3105, 3145, 3174, 3178,
            3185, 3188
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Deputado Cardoso S\u00E9rgio de Almeida",
        "numero": "2085",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Avenida Deputado Cardoso S\u00E9rgio de Almeida , 2085  - Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 417128.81,
        "valorFormatado": "R$ 417.128,81",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 4,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 166.0,
        "maxMetragem": 166.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/evero/thumb/Medium-19ccfbf23c6f4f9c9375ca961fe203f3-evero.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/evero/thumb/Medium-19ccfbf23c6f4f9c9375ca961fe203f3-evero.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "166,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1891,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1102,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Imagem meramente ilustrativa",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/25500/content_APTO_SALA_AMPLIADA-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/25500/thumb_show_APTO_SALA_AMPLIADA-min.jpg",
                "data": "2022-10-05T20:39:37",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_APT",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_APT"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1099,
        "tenantId": null,
        "nome": "Melli\u00EA",
        "slug": "mellie",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Uma vida de cinema para viver o seu pr\u00F3prio estrelato. Conhe\u00E7a o Melli\u00EA um novo empreendimento Bild com sofistica\u00E7\u00E3o e exclusividade!",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3043, 3045, 3046, 3052, 3067, 3097, 3101, 3161, 3185,
            3187, 3190, 3194, 3213, 3215, 3216
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jos\u00E9 Elias",
        "numero": "300",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Kara\u00EDba",
        "bairroSlug": "jardim-karaiba",
        "enderecoFormatado": "Rua Jos\u00E9 Elias , 300  - Jardim Kara\u00EDba",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 589221.21,
        "valorFormatado": "R$ 589.221,21",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 103.0,
        "maxMetragem": 239.0,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 5,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mellie/thumb/Medium-4650abd1f1b0474c914885f665c39e09-mellie.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mellie/thumb/Medium-4650abd1f1b0474c914885f665c39e09-mellie.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 4 vagas",
        "metragemFormatado": "103,00 at\u00E9 239,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 at\u00E9 5 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1873,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1099,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da Piscina Adulto",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/23880/content_Bild_Rodobens_Piscina_R02.JPG",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/23880/thumb_show_Bild_Rodobens_Piscina_R02.JPG",
                "data": "2022-07-14T13:03:02",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Bil",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Bil"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1095,
        "tenantId": null,
        "nome": "Ubaya ",
        "slug": "ubaya-lancamento",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O projeto nasceu com os principais conceitos marcantes: versatilidade e movimento. A demanda cada vez maior em atender as diferentes necessidades\ne gostos individuais, fez com que busc\u00E1ssemos solu\u00E7\u00F5es inteligentes. Apartamento Padr\u00E3o de 105 a 128 m\u00B2; Giardinos de 136 e 155 m\u00B2 e Penthouse de 224 e 249 m\u00B2.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3464, 3197, 3069, 3213, 3465, 3032, 3466, 3467, 3468, 3097, 3470,
            3456, 3471
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Rio I\u00E7\u00E1",
        "numero": "1597",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Residencial Amazonas",
        "bairroSlug": "residencial-amazonas",
        "enderecoFormatado": "Rua Rio I\u00E7\u00E1 , 1597  - Residencial Amazonas",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 409291.91,
        "valorFormatado": "R$ 409.291,91",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 105.86,
        "maxMetragem": 249.48,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/ubaya-lancamento/thumb/Medium-cf8ab12a4e464d5e97b19b174b5ee27c-portico tiro final.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/ubaya-lancamento/thumb/Medium-cf8ab12a4e464d5e97b19b174b5ee27c-portico tiro final.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 4 vagas",
        "metragemFormatado": "105,86 at\u00E9 249,48 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1844,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1095,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00F3rtico de Entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/23065/content_Perspectiva_Ilustrada_do_P\u00F3rtico_de_Entrada__1_.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/23065/thumb_show_Perspectiva_Ilustrada_do_P\u00F3rtico_de_Entrada__1_.png",
                "data": "2022-05-25T21:27:20",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Per",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Per"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1094,
        "tenantId": null,
        "nome": "Sonance",
        "slug": "sonance",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Encontre-se. Onde a vida conecta voc\u00EA.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3046, 3069, 3082, 3100, 3101, 3103, 3105, 3144, 3187
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Gustavo de Souza Oliveira",
        "numero": "765",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Terras de Santa Martha",
        "bairroSlug": "terras-de-santa-martha",
        "enderecoFormatado": "Rua Gustavo de Souza Oliveira , 765  - Terras de Santa Martha",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 328795.33,
        "valorFormatado": "R$ 328.795,33",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 61.0,
        "maxMetragem": 61.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sonance/thumb/Medium-7d72ecb80b934727b338919e06d670b3-sonance.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sonance/thumb/Medium-7d72ecb80b934727b338919e06d670b3-sonance.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "61,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1820,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1094,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Imagem meramente ilustrativa da varanda",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/22860/content_VARANDA_OP\u00C7\u00C3O_1.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/22860/thumb_show_VARANDA_OP\u00C7\u00C3O_1.jpg",
                "data": "2022-05-11T13:40:23",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_VAR",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_VAR"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1093,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vill\u00E1 ",
        "slug": "villa",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "VILL\u00C1, NATURALMENTE \u00DANICO. \r Morar na regi\u00E3o mais exclusiva de Mar\u00EDlia \u00E9 aproveitar o conforto e a sofistica\u00E7\u00E3o que voc\u00EA sempre desejou.\r Com mais de 35 itens de lazer para ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3046, 3069, 3082, 3098, 3100, 3165, 3167, 3174, 3188, 3210,
            3211, 3213, 3214
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Herm\u00EDnio Butarelli",
        "numero": "5",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": " Parque das Esmeraldas",
        "bairroSlug": null,
        "enderecoFormatado": "Rua Herm\u00EDnio Butarelli , 5  -  Parque das Esmeraldas",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Mar\u00EDlia",
        "cidadeSlug": "marilia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 961639.0,
        "valorFormatado": "R$ 961.639,00",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 5876.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 5.876,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 150.0,
        "maxMetragem": 150.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/villa-cb5ea2f2-1d75-41e5-9948-09b007243bf0/thumb/Medium-6852c458f38348eaae44c4172e38bfad-villa.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/villa-cb5ea2f2-1d75-41e5-9948-09b007243bf0/thumb/Medium-6852c458f38348eaae44c4172e38bfad-villa.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "150,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1785,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1093,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA DA BRINQUEDOTECA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/22031/content_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DA_BRINQUEDOTECA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/22031/thumb_show_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DA_BRINQUEDOTECA.jpg",
                "data": "2022-04-13T12:59:32",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_PER",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_PER"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1091,
        "tenantId": null,
        "nome": "Signat",
        "slug": "signat",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um lugar t\u00E3o singular quanto \u00FAnico. Experimente sentir o frescor da natureza enquanto segue pela Avenida Landscape.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3043, 3045, 3067, 3097, 3098, 3101, 3103, 3105, 3161, 3167,
            3186, 3187, 3191, 3192
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Al. Pastor Pompeo Zanatta",
        "numero": "57",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Sul",
        "bairroSlug": "jardim-sul",
        "enderecoFormatado": "Al. Pastor Pompeo Zanatta , 57  - Jardim Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 743879.32,
        "valorFormatado": "R$ 743.879,32",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 125.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/signat/thumb/Medium-a2917df1e591446095b5e6cc15567f44-signat.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/signat/thumb/Medium-a2917df1e591446095b5e6cc15567f44-signat.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,00 at\u00E9 125,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1768,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1091,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA  DA CHURRASQUEIRA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/20945/content_Perspectiva_ilustrada_da_churrasqueira.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/20945/thumb_show_Perspectiva_ilustrada_da_churrasqueira.jpg",
                "data": "2022-02-11T14:20:48",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Per",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Per"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1087,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00C9vros",
        "slug": "evros-uberaba",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Lan\u00E7amento na regi\u00E3o mais charmosa e valorizada de Uberaba, Parque das Ac\u00E1cias. Um novo conceito: s\u00E3o mais de 27 itens de lazer e seguran\u00E7a.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3046, 3067, 3097, 3098, 3100, 3101,
            3105, 3161, 3163, 3167, 3185, 3186, 3189, 3191, 3192
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Claricinda Alves de Rezende",
        "numero": "366",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque das Ac\u00E1cias",
        "bairroSlug": "parque-das-acacias",
        "enderecoFormatado": "Avenida Claricinda Alves de Rezende , 366  - Parque das Ac\u00E1cias",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberaba",
        "cidadeSlug": "uberaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 548431.38,
        "valorFormatado": "R$ 548.431,38",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 135.0,
        "maxMetragem": 135.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/evros-uberaba/thumb/Medium-07fa4fbd11cf438f92c38c48e1ae58fa-evros.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/evros-uberaba/thumb/Medium-07fa4fbd11cf438f92c38c48e1ae58fa-evros.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "135,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1745,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1087,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da brinquedoteca",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/20300/content_Perspectiva_Ilustrada_da_Brinquedoteca.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/20300/thumb_show_Perspectiva_Ilustrada_da_Brinquedoteca.jpg",
                "data": "2022-01-07T19:49:02",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Per",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Per"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1085,
        "tenantId": null,
        "nome": "Sette",
        "slug": "sette",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Os principais conceitos que marcam o empreendimento Sette s\u00E3o a versatilidade e o movimento. Aqui vive a perfei\u00E7\u00E3o em sua melhor forma. ",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3046, 3069, 3082, 3098, 3099, 3101, 3105, 3165,
            3167, 3171, 3185
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Luiz Octavio Whitaker",
        "numero": "1635",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Quinta da Primavera",
        "bairroSlug": "quinta-da-primavera",
        "enderecoFormatado": "Avenida Luiz Octavio Whitaker , 1635  - Quinta da Primavera",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 787316.51,
        "valorFormatado": "R$ 787.316,51",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 78.0,
        "maxMetragem": 78.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sette/thumb/Medium-97ac8e7947b7425db1ebc20480f28994-sette.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sette/thumb/Medium-97ac8e7947b7425db1ebc20480f28994-sette.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "78,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1726,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1085,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA DO BIKE REPAIR",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19729/content_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DO_BIKE_REPAIR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19729/thumb_show_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DO_BIKE_REPAIR.jpg",
                "data": "2021-12-06T19:08:26",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_PER",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_PER"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1083,
        "tenantId": null,
        "nome": "Amati",
        "slug": "amati",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "A busca pelo sentido da vida nos leva ao amor, o amor nos leva a fam\u00EDlia e \u00E9 aqui que encontramos nosso lar. Amati Condom\u00EDnio Clube, a vida perto de tudo o que voc\u00EA ama.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3031, 3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3054, 3067, 3069, 3097, 3100,
            3105, 3160, 3161, 3174, 3176, 3191
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Francisco Fadim",
        "numero": "570",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Morumbi",
        "bairroSlug": "morumbi",
        "enderecoFormatado": "Rua Francisco Fadim , 570  - Morumbi",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Paul\u00EDnia",
        "cidadeSlug": "paulinia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 657679.03,
        "valorFormatado": "R$ 657.679,03",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 80.0,
        "maxMetragem": 83.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/amati/thumb/Medium-48f94a41d6664d1c84f3bed431051f64-amati.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/amati/thumb/Medium-48f94a41d6664d1c84f3bed431051f64-amati.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "80,00 at\u00E9 83,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1654,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1083,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA DO P\u00D3RTICO DE ENTRADA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19575/content_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DO_P\u00D3RTICO_DE_ENTRADA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19575/thumb_show_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DO_P\u00D3RTICO_DE_ENTRADA.jpg",
                "data": "2021-11-25T12:57:30",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_PER",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_PER"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1081,
        "tenantId": null,
        "nome": "Pluri ",
        "slug": "pluri",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Para investir ou empreender, o ponto \u00E9 aqui. Salas comerciais de 51m\u00B2 a 109m\u00B2 localizadas no melhor da Vila Avia\u00E7\u00E3o.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [3062, 3069, 3192, 3200, 3206, 3207, 3208, 3209],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "AVENIDA AFFONSO JOS\u00C9 AIELLO",
        "numero": "1095",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "AVENIDA AFFONSO JOS\u00C9 AIELLO , 1095  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 493435.53,
        "valorFormatado": "R$ 493.435,53",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 0,
        "maxDormitorio": 0,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 109.0,
        "maxMetragem": 109.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/pluri/thumb/Medium-0e0c0eb8d31c4db29f81e3cc3260947a-pluri.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/pluri/thumb/Medium-0e0c0eb8d31c4db29f81e3cc3260947a-pluri.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1027,
        "imovelTipoNome": "Comercial",
        "imovelTipoSlug": "comercial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "0 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "109,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1647,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1081,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da fachada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19423/content_01.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19423/thumb_show_01.jpg",
                "data": "2021-11-16T20:05:23",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": null,
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1077,
        "tenantId": null,
        "nome": "Murano",
        "slug": "murano",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Localizado na Rua Rodrigo Wilker dos Santos Bellei, n\u00FAmero 860, no Jardim Paulistano, o Murano possui um projeto que \u00E9 garantia de autenticidade, lazer completo e plantas inteligentes com vista privilegiada da varanda. O melhor dos dois mundos.\n",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3034, 3062, 3069, 3079, 3098, 3101, 3105, 3144, 3187
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Rodrigo Wilker dos Santos Bellei",
        "numero": "860",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Paulistano ",
        "bairroSlug": "jardim-paulistano",
        "enderecoFormatado": "Rua Rodrigo Wilker dos Santos Bellei , 860  - Jardim Paulistano ",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Preto",
        "cidadeSlug": "sao-jose-do-rio-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 414224.3,
        "valorFormatado": "R$ 414.224,30",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 94.12,
        "maxMetragem": 106.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/murano/thumb/Medium-a36e511817e149038d200de1a58bac38-murano.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/murano/thumb/Medium-a36e511817e149038d200de1a58bac38-murano.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "94,12 at\u00E9 106,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1603,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1077,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do complexo de piscinas",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18633/content_B_JP_PISCINA_EF.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18633/thumb_show_B_JP_PISCINA_EF.jpg",
                "data": "2021-09-29T14:13:45",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_J",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_J"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1076,
        "tenantId": null,
        "nome": "ATMO.",
        "slug": "atmo",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Tenha uma localiza\u00E7\u00E3o privilegiada, com acessos facilitados e pr\u00F3ximo a tudo que precisa, ao lado do shopping Iguatemi e do Campolim, bairro de maior valoriza\u00E7\u00E3o e desenvolvimento. Viva a comodidade de morar em uma regi\u00E3o que atende todas as necessidades de seu dia a dia, cercada de op\u00E7\u00F5es de com\u00E9rcio, servi\u00E7os, escolas, gastronomia, parques e muito mais, junto a Zona Sul de Sorocaba.\n",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3031, 3032, 3034, 3043, 3067, 3087, 3097, 3105, 3161, 3167, 3176,
            3186, 3187, 3188, 3195, 3196, 3197, 3198, 3199, 3200
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Renato Chiozzotto ",
        "numero": "00",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque Morumbi",
        "bairroSlug": "parque-morumbi",
        "enderecoFormatado": "Rua Renato Chiozzotto  , 00  - Parque Morumbi",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Sorocaba",
        "cidadeSlug": "sorocaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 905593.14,
        "valorFormatado": "R$ 905.593,14",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 67.0,
        "maxMetragem": 115.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/atmo-lancamento-396c4a08-36ed-4bb8-84ca-0450147e4d12/thumb/Medium-6c48cb89bd194f06abdcf0bb70d1659d-atmo.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/atmo-lancamento-396c4a08-36ed-4bb8-84ca-0450147e4d12/thumb/Medium-6c48cb89bd194f06abdcf0bb70d1659d-atmo.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "67,00 at\u00E9 115,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1576,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1076,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da brinquedoteca",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18252/content_Perspectiva_ilustrada_da_brinquedoteca.jfif",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18252/thumb_show_Perspectiva_ilustrada_da_brinquedoteca.jfif",
                "data": "2021-09-10T19:13:32",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Per",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Per"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1071,
        "tenantId": null,
        "nome": "DOT ",
        "slug": "dot",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Dot est\u00E1 situado no Granja Marileusa, um dos bairros mais promissores e bem localizados de Uberl\u00E2ndia, o que proporciona f\u00E1cil acesso aos principais pontos da cidade com praticidade, rapidez ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3043, 3045, 3046, 3067, 3069, 3097, 3098, 3101, 3103,
            3105, 3161, 3167, 3191, 3192
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "RUA SINTRA",
        "numero": "90",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Granja Marileusa",
        "bairroSlug": "granja-marileusa",
        "enderecoFormatado": "RUA SINTRA , 90  - Granja Marileusa",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 215984.68,
        "valorFormatado": "R$ 215.984,68",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 43.0,
        "maxMetragem": 85.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/dot-1c26fb02-403c-4a25-925d-cc0583ac91f9/thumb/Medium-f857fd1ed7a441c4978a0b8e7181fee1-dot.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/dot-1c26fb02-403c-4a25-925d-cc0583ac91f9/thumb/Medium-f857fd1ed7a441c4978a0b8e7181fee1-dot.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "43,00 at\u00E9 85,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1514,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1071,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva Ilustrada da brinquedoteca",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18100/content_BRINQUEDOTECA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18100/thumb_show_BRINQUEDOTECA.jpg",
                "data": "2021-08-16T17:46:30",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BRI",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BRI"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1068,
        "tenantId": null,
        "nome": "Novam",
        "slug": "novam",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Novam \u00E9 perfeito para quem sonha com uma vida tranquila e ao mesmo tempo pr\u00E1tica. Uma nova vida come\u00E7a aqui.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3034, 3062, 3069, 3099, 3101, 3105, 3144, 3187, 3192, 3197,
            3444, 3179
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Euclides da Cunha",
        "numero": "149",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Nova Am\u00E9rica",
        "bairroSlug": "nova-america",
        "enderecoFormatado": "Rua Euclides da Cunha , 149  - Nova Am\u00E9rica",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Piracicaba",
        "cidadeSlug": "piracicaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 913368.89,
        "valorFormatado": "R$ 913.368,89",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 65.18,
        "maxMetragem": 87.32,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/novam/thumb/Medium-2ba8e498563a45f681e2ac1c9253ca72-novam.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/novam/thumb/Medium-2ba8e498563a45f681e2ac1c9253ca72-novam.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "65,18 at\u00E9 87,32 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1624,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1068,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do espa\u00E7o gourmet grill",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18681/content_41_INT03_GOURMET_GRILL_HR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/18681/thumb_show_41_INT03_GOURMET_GRILL_HR.jpg",
                "data": "2021-10-05T18:13:40",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_41_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_41_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1067,
        "tenantId": null,
        "nome": "Lume",
        "slug": "lume",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Lume \u00E9 um empreendimento projetado para que voc\u00EA tenha espa\u00E7o para viver sua individualidade e suas rela\u00E7\u00F5es.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3040, 3047, 3049, 3066, 3079, 3087, 3095, 3110, 3146, 3120, 3213,
            3185, 3145, 3123
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Didimo Vieira da Silva ",
        "numero": "507",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Primavera",
        "bairroSlug": "jardim-primavera",
        "enderecoFormatado": "Rua Didimo Vieira da Silva  , 507  - Jardim Primavera",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Araraquara",
        "cidadeSlug": "araraquara",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 548372.86,
        "valorFormatado": "R$ 548.372,86",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 110.76,
        "maxMetragem": 140.55,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/lume/thumb/Medium-8916a15470f748359d73e0bf5714bac3-product_cover_home_perspectiva_ilustrada_da_piscina.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/lume/thumb/Medium-8916a15470f748359d73e0bf5714bac3-product_cover_home_perspectiva_ilustrada_da_piscina.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "110,76 at\u00E9 140,55 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1455,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1067,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da piscina",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/16941/content_Perspectiva_ilustrada_da_piscina.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/16941/thumb_show_Perspectiva_ilustrada_da_piscina.jpg",
                "data": "2021-05-13T22:23:23",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Per",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Per"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1066,
        "tenantId": null,
        "nome": "Sav\u00ED ",
        "slug": "savi-lancamento",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Lan\u00E7amento localizado em uma das \u00E1reas mais modernas da tradicional regi\u00E3o central de Mar\u00EDlia, Av. Sampaio Vidal. Com apartamentos de at\u00E9 3 su\u00EDtes, metragens de 101m\u00B2 e 131m\u00B2 e 2 ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3067, 3069, 3097, 3101, 3105, 3161, 3167,
            3187
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Sampaio Vidal",
        "numero": "118",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Centro ",
        "bairroSlug": null,
        "enderecoFormatado": "Av. Sampaio Vidal , 118  - Centro ",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Mar\u00EDlia",
        "cidadeSlug": "marilia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 969279.0,
        "valorFormatado": "R$ 969.279,00",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 7270.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 7.270,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 131.0,
        "maxMetragem": 131.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/savi-lancamento/thumb/Medium-ac0b6dc31ba04c70a19ece0c20e03985-savai.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/savi-lancamento/thumb/Medium-ac0b6dc31ba04c70a19ece0c20e03985-savai.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "131,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1429,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1066,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do P\u00F3rtico de Entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/16006/content_75_EXT04_PORTICO_DE_ENTRADA_HR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/16006/thumb_show_75_EXT04_PORTICO_DE_ENTRADA_HR.jpg",
                "data": "2021-03-18T14:33:36",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_75_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_75_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1064,
        "tenantId": null,
        "nome": "Domun ",
        "slug": "domun-lancamento",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Lan\u00E7amento localizado na Av. Landscape no Jardim Sul em Uberl\u00E2ndia. Apartamentos de at\u00E9 3 su\u00EDtes*, com metragem de 106m\u00B2 e 130m\u00B2, 2 vagas de garagem e dep\u00F3sito privativo. * A ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3043, 3045, 3046, 3067, 3097, 3098, 3100, 3101, 3103,
            3161, 3167, 3185, 3186, 3187, 3188, 3189, 3190, 3191, 3192, 3193,
            3194
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Alameda Pastor Pompeo Zanatta ",
        "numero": "80",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Sul",
        "bairroSlug": "jardim-sul",
        "enderecoFormatado": "Alameda Pastor Pompeo Zanatta  , 80  - Jardim Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 244529.75,
        "valorFormatado": "R$ 244.529,75",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 105.0,
        "maxMetragem": 130.0,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/domun-lancamento/thumb/Medium-fe7db4086a0f42eca0c13ed9f1c82067-domun.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/domun-lancamento/thumb/Medium-fe7db4086a0f42eca0c13ed9f1c82067-domun.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "105,00 at\u00E9 130,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1412,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1064,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do detalhe da fachada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15948/content_140_EXT03_DETALHE_FACHADA_HR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15948/thumb_show_140_EXT03_DETALHE_FACHADA_HR.jpg",
                "data": "2021-03-11T20:43:17",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_140",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_140"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1062,
        "tenantId": null,
        "nome": "RJ HIGH LIVING",
        "slug": "rj-high-living",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Unindo beleza e sofistica\u00E7\u00E3o em seu design, o RJ \u00E9 um empreendimento rico em paisagem, com cores s\u00F3brias, pain\u00E9is m\u00F3veis e elementos emblem\u00E1ticos que far\u00E3o deste projeto \u00FAnico, apartamentos de 3 e 4 su\u00EDtes, com metragem de 145,67m\u00B2, 276,02m\u00B2 e 296,14m\u00B2 e at\u00E9 4 vagas de garagem. ",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3466, 3470, 3464, 3069, 3197, 3282, 3032, 3465, 3467, 3472, 3456,
            3097, 3249
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua da Justi\u00E7a",
        "numero": "600",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque dos Lima",
        "bairroSlug": "parque-dos-lima",
        "enderecoFormatado": "Rua da Justi\u00E7a , 600  - Parque dos Lima",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 923000.08,
        "valorFormatado": "R$ 923.000,08",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 145.67,
        "maxMetragem": 296.14,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/rj-high-living/thumb/Medium-ca98947092e64ce38a09d457510c23eb-84_ext03_portico_hr2.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/rj-high-living/thumb/Medium-ca98947092e64ce38a09d457510c23eb-84_ext03_portico_hr2.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 4 vagas",
        "metragemFormatado": "145,67 at\u00E9 296,14 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1410,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1062,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do P\u00F3rtico de Entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15926/content_84_EXT03_PORTICO_HR2.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15926/thumb_show_84_EXT03_PORTICO_HR2.jpg",
                "data": "2021-03-09T17:58:27",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_84_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_84_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1061,
        "tenantId": null,
        "nome": "Meet",
        "slug": "meet",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O encontro da praticidade e a tranquilidade resulta em infinitas possibilidades. Meet \u00E9 o ponto de encontro do conv\u00EDvio com a modernidade que une o aconchego e a inova\u00E7\u00E3o em um projeto diferenciado.\n",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3034, 3043, 3062, 3067, 3069, 3097, 3098, 3099, 3101, 3109,
            3144, 3161, 3174
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Ant\u00F4nio Ol\u00EDmpio",
        "numero": "450",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Sinibaldi",
        "bairroSlug": "vila-sinibaldi",
        "enderecoFormatado": "Rua Ant\u00F4nio Ol\u00EDmpio , 450  - Vila Sinibaldi",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Preto",
        "cidadeSlug": "sao-jose-do-rio-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 981153.76,
        "valorFormatado": "R$ 981.153,76",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 48.07,
        "maxMetragem": 78.52,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/meet/thumb/Medium-18c3fd1e77e5476a9c26fc1df9ff8a6d-meet.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/meet/thumb/Medium-18c3fd1e77e5476a9c26fc1df9ff8a6d-meet.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "48,07 at\u00E9 78,52 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1372,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1061,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA DO P\u00D3RTICO DE ENTRADA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15836/content_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DO_P\u00D3RTICO_DE_ENTRADA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15836/thumb_show_PERSPECTIVA_ILUSTRADA_DO_P\u00D3RTICO_DE_ENTRADA.jpg",
                "data": "2021-02-26T15:06:46",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_PER",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_PER"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1058,
        "tenantId": null,
        "nome": "Oben",
        "slug": "oben",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um projeto completo pra voc\u00EA morar bem, com 12 op\u00E7\u00F5es de plantas, torre \u00FAnica e em uma excelente localiza\u00E7\u00E3o. Oben, muito acima do comum.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3027, 3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3067, 3069, 3097, 3098, 3100,
            3101, 3161, 3167, 3174
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Lauro Vanucci",
        "numero": "997",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Fazenda Santa C\u00E2ndida, na Regi\u00E3o do Mans\u00F5es Santo Ant\u00F4nio",
        "bairroSlug": "fazenda-santa-candida,-na-regiao-do-mansoes-santo-antonio",
        "enderecoFormatado": "Rua Lauro Vanucci , 997  - Fazenda Santa C\u00E2ndida, na Regi\u00E3o do Mans\u00F5es Santo Ant\u00F4nio",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Campinas",
        "cidadeSlug": "campinas",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 828658.89,
        "valorFormatado": "R$ 828.658,89",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 74.0,
        "maxMetragem": 116.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/oben/thumb/Medium-42cff0f8aeee46ad94ba5f4f2cf4822e-oben.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/oben/thumb/Medium-42cff0f8aeee46ad94ba5f4f2cf4822e-oben.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "74,00 at\u00E9 116,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1332,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1058,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da fachada noturna",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15069/content_IMA-BILD_LAURO-FACHADA-ALTA_R01.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15069/thumb_show_IMA-BILD_LAURO-FACHADA-ALTA_R01.jpg",
                "data": "2020-12-14T17:47:18",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_IMA",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_IMA"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1057,
        "tenantId": null,
        "nome": "Neori ",
        "slug": "neori",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Viver o novo e escolher o projeto que mais combina com o seu estilo de vida. \u00E9 valorizar cada minuto do seu dia com servi\u00E7os que fazem toda a diferen\u00E7a. ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3058, 3067, 3069, 3097, 3098, 3100,
            3101, 3105, 3152, 3160, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Luiz Octavio da Silva Whitaker",
        "numero": "1780",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Quinta da Primavera",
        "bairroSlug": "quinta-da-primavera",
        "enderecoFormatado": "Avenida Luiz Octavio da Silva Whitaker , 1780  - Quinta da Primavera",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 361678.16,
        "valorFormatado": "R$ 361.678,16",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 84.0,
        "maxMetragem": 84.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/neori/thumb/Medium-e7543563b824479da83fd83ef8443fa2-neori.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/neori/thumb/Medium-e7543563b824479da83fd83ef8443fa2-neori.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "84,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1347,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1057,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do espa\u00E7o festas",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15103/content_B_WTB_ESPACO_FESTAS_EF.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15103/thumb_show_B_WTB_ESPACO_FESTAS_EF.jpg",
                "data": "2020-12-17T18:40:19",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_W",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_W"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1056,
        "tenantId": null,
        "nome": "Eleve",
        "slug": "eleve",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Apartamentos de 116m\u00B2 com at\u00E9 3 su\u00EDtes, varanda gourmet, lazer completo, projeto inovador, plantas inteligentes, excelente localiza\u00E7\u00E3o. Eleve seu conforto.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3062, 3069, 3098, 3100, 3101, 3105, 3144
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Travessa Almeida Junior",
        "numero": "365",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Nova Am\u00E9rica",
        "bairroSlug": "nova-america",
        "enderecoFormatado": "Travessa Almeida Junior , 365  - Nova Am\u00E9rica",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Piracicaba",
        "cidadeSlug": "piracicaba",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 550652.94,
        "valorFormatado": "R$ 550.652,94",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 116.0,
        "maxMetragem": 116.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/eleve/thumb/Medium-556578ef421d483485e26054030facce-eleve.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/eleve/thumb/Medium-556578ef421d483485e26054030facce-eleve.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "116,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1307,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1056,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do espa\u00E7o relax",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14504/content_1._ESPA\u00C7O_RELAX_-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14504/thumb_show_1._ESPA\u00C7O_RELAX_-min.jpg",
                "data": "2020-10-19T14:27:28",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": null,
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1055,
        "tenantId": null,
        "nome": "Mozaic",
        "slug": "mozaic",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Localizado em uma das regi\u00F5es mais belas e valorizadas de Uberl\u00E2ndia, todos os caminhos do Mozaic levam voc\u00EA \u00E0 plenitude do conforto, em espa\u00E7os especialmente idealizados para voc\u00EA viver uma ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3062, 3079, 3088, 3096, 3098, 3100, 3101, 3102,
            3105, 3160, 3167, 3168, 3174
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Landscape",
        "numero": "2195",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Sul",
        "bairroSlug": "jardim-sul",
        "enderecoFormatado": "Av. Landscape , 2195  - Jardim Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 447323.75,
        "valorFormatado": "R$ 447.323,75",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 93.0,
        "maxMetragem": 107.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mozaic/thumb/Medium-5dfe9beccd27445d87cf9124a58fb4d3-mozaic.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mozaic/thumb/Medium-5dfe9beccd27445d87cf9124a58fb4d3-mozaic.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "93,00 at\u00E9 107,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1285,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1055,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da brinquedoteca",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14458/content_B_M_BRINQUEDOTECA_EF_web.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14458/thumb_show_B_M_BRINQUEDOTECA_EF_web.jpg",
                "data": "2020-10-09T13:42:36",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_M",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_M"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1054,
        "tenantId": null,
        "nome": "Moove",
        "slug": "moove",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Modernidade, ousadia e movimento. Tudo isso personalizada da maneira que melhor atender a sua necessidade. Assim nasceu o Moove Concept Home, o mais novo empreendimento Bild em Araraquara. Todo o conforto, seguran\u00E7a e praticidade de um empreendimento Bild com o diferencial de proporcionar a voc\u00EA um verdadeiro espa\u00E7o \u00FAnico.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3047, 3067, 3069, 3082, 3097,
            3098, 3100, 3101, 3105, 3110, 3132, 3151, 3161, 3166, 3174, 3183,
            3066, 3227, 3040, 3213, 3301, 3087, 3287, 3132
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Imaculada Concei\u00E7\u00E3o",
        "numero": "3377",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "S\u00E3o Geraldo",
        "bairroSlug": "sao-geraldo",
        "enderecoFormatado": "Rua Imaculada Concei\u00E7\u00E3o , 3377  - S\u00E3o Geraldo",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Araraquara",
        "cidadeSlug": "araraquara",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 300245.87,
        "valorFormatado": "R$ 300.245,87",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 59.0,
        "maxMetragem": 77.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/moove/thumb/Medium-f0f5b417c7384f8aa0b98d25e76f053e-product_cover_home_piscina-min.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/moove/thumb/Medium-f0f5b417c7384f8aa0b98d25e76f053e-product_cover_home_piscina-min.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "59,00 at\u00E9 77,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1265,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1054,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do espa\u00E7o festas",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14124/content_FESTAS-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14124/thumb_show_FESTAS-min.jpg",
                "data": "2020-10-02T21:20:44",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_FES",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_FES"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1053,
        "tenantId": null,
        "nome": "Inside",
        "slug": "inside",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Inside entrega um novo conceito em viver, um lugar que voc\u00EA encontra tudo que precisa e com toda a praticidade ao seu dispor. Muitos espa\u00E7os inovadores entregues equipados e ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3040, 3047, 3052, 3066, 3087, 3102, 3104, 3108, 3111, 3120, 3131,
            3182
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Elza Felippini",
        "numero": "6-26",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Auri Verde",
        "bairroSlug": "jardim-auri-verde",
        "enderecoFormatado": "Rua Elza Felippini , 6-26  - Jardim Auri Verde",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 286840.73,
        "valorFormatado": "R$ 286.840,73",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 76.0,
        "maxMetragem": 76.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/inside/thumb/Medium-20f89b2dc32040afb4fe9449f6466fdb-inside.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/inside/thumb/Medium-20f89b2dc32040afb4fe9449f6466fdb-inside.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "76,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1248,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1053,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da torre",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14082/content_FACHADA_NOTURNA_02-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14082/thumb_show_FACHADA_NOTURNA_02-min.jpg",
                "data": "2020-09-24T20:11:55",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_FAC",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_FAC"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1052,
        "tenantId": null,
        "nome": "Kair\u00F3s",
        "slug": "kairos",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Apartamentos de 151m\u00B2 e 197m\u00B2 com duas ou tr\u00EAs su\u00EDtes, no Jardim Olhos D\u0027Agua. Vista eterna para o parque, torre \u00FAnica, duas ou tr\u00EAs vagas na garagem, mais de 20 ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3046, 3062, 3069, 3098, 3100, 3101, 3103, 3145, 3167,
            3174
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "2225",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027Agua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 2225  - Jardim Olhos D\u0027Agua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 389244.37,
        "valorFormatado": "R$ 389.244,37",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 197.0,
        "maxMetragem": 197.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/kairos/thumb/Medium-170204fa359141e09a7d6c79a37e1760-kairos.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/kairos/thumb/Medium-170204fa359141e09a7d6c79a37e1760-kairos.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 3 vagas",
        "metragemFormatado": "197,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1237,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1052,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada lobby",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14044/content_B_OD_LOBBY_EF-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/14044/thumb_show_B_OD_LOBBY_EF-min.jpg",
                "data": "2020-09-16T20:09:51",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_O",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_O"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1051,
        "tenantId": null,
        "nome": "L\u00EDvit",
        "slug": "livit",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Lan\u00E7amento na melhor regi\u00E3o de Ribeir\u00E3o Preto. Apartamentos de 69, 88 e 113 m\u00B2 no Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua. Viver entre a cidade e a natureza \u00E9 isso.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3062, 3098, 3101, 3105, 3167, 3174
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "1930",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 1930  - Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 777070.91,
        "valorFormatado": "R$ 777.070,91",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 113.0,
        "maxMetragem": 113.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/livit/thumb/Medium-dbf12bf633bc402e92bf7f7d8185e62f-livit.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/livit/thumb/Medium-dbf12bf633bc402e92bf7f7d8185e62f-livit.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "113,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1134,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1051,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do espa\u00E7o family",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/13136/content_CHURRASQUEIRA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/13136/thumb_show_CHURRASQUEIRA.jpg",
                "data": "2020-07-10T18:47:06",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_CHU",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_CHU"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1050,
        "tenantId": null,
        "nome": "Sou",
        "slug": "sou",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Apartamentos de 1, 2 ou 3 dormit\u00F3rios pr\u00F3ximo ao Pedroc\u00E3o e a Universidade de Franca. Projeto moderno e inteligente com lazer completo e excelente localiza\u00E7\u00E3o. Um novo estilo de vida.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3069, 3097, 3280, 3174, 3464, 3100, 3176, 3167, 3160, 3033, 3447,
            3474
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Alfredo Tosi",
        "numero": "1580",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "N\u00FAcleo Agr\u00EDcola Alpha ",
        "bairroSlug": "nucleo-agricola-alpha",
        "enderecoFormatado": "Rua Alfredo Tosi , 1580  - N\u00FAcleo Agr\u00EDcola Alpha ",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 821254.79,
        "valorFormatado": "R$ 821.254,79",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 66.0,
        "maxMetragem": 74.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sou/thumb/Medium-dc345afd7f434684aa60eebe45f074f1-content_ext_portico.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sou/thumb/Medium-dc345afd7f434684aa60eebe45f074f1-content_ext_portico.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "66,00 at\u00E9 74,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1122,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1050,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do P\u00F3rtico de Entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/13115/content_EXT_PORTICO.jpeg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/13115/thumb_show_EXT_PORTICO.jpeg",
                "data": "2020-07-08T13:06:50",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_EXT",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_EXT"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1049,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vizzi",
        "slug": "vizzi",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Em obras na melhor regi\u00E3o de Campinas. Apartamentos de 2 e 3 dormit\u00F3rios ao lado do Oba Hortifruti e do P\u00E3o de A\u00E7\u00FAcar. At\u00E9 2 su\u00EDtes com varanda gourmet e lazer completo. Voc\u00EA vizinho de tudo!",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3027, 3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3060, 3069, 3097, 3100, 3101,
            3144, 3161, 3167
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua C\u00F4nego Nery",
        "numero": "230",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Guanabara",
        "bairroSlug": "guanabara",
        "enderecoFormatado": "Rua C\u00F4nego Nery , 230  - Guanabara",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Campinas",
        "cidadeSlug": "campinas",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 316430.17,
        "valorFormatado": "R$ 316.430,17",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 78.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vizzi/thumb/Medium-fa71c00f46e0410388e65085aeca423b-vizzi.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vizzi/thumb/Medium-fa71c00f46e0410388e65085aeca423b-vizzi.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1027,
        "imovelTipoNome": "Comercial",
        "imovelTipoSlug": "comercial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,00 at\u00E9 78,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2299,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1049,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da Fachada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12804/content_IMA-BILD_VIZZI-PORTARIA-ALTA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12804/thumb_show_IMA-BILD_VIZZI-PORTARIA-ALTA.jpg",
                "data": "2020-06-19T14:59:16",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_IMA",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_IMA"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1048,
        "tenantId": null,
        "nome": "Auten",
        "slug": "auten",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Aproveite e explore suas possibilidades no Auten. Voc\u00EA \u00E9 livre para mostrar o seu melhor formato, afinal o seu lar \u00E9 uma forma de mostrar quem voc\u00EA \u00E9.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3069, 3101, 3105, 3109, 3113, 3161,
            3174
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Landscape",
        "numero": "2295",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Sul",
        "bairroSlug": "jardim-sul",
        "enderecoFormatado": "Avenida Landscape , 2295  - Jardim Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Uberl\u00E2ndia",
        "cidadeSlug": "uberlandia",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 789574.03,
        "valorFormatado": "R$ 789.574,03",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 81.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/auten/thumb/Medium-5eb51854c3e94d20b55862df64e449b6-auten2.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/auten/thumb/Medium-5eb51854c3e94d20b55862df64e449b6-auten2.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,00 at\u00E9 81,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1028,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1048,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada da Brinquedoteca",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12739/content_B_BV_BRINQUEDOTECA_EF.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12739/thumb_show_B_BV_BRINQUEDOTECA_EF.jpg",
                "data": "2020-06-05T18:47:22",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_B_B",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_B_B"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1045,
        "tenantId": null,
        "nome": "Navarro Home",
        "slug": "navarro-home",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Exclusividade no melhor ponto de S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Preto. Apartamentos de 141 e 216 m\u00B2 com 3 su\u00EDtes, conforto e amplitude em plantas inteligentes e \u00E1rea de lazer como voc\u00EA nunca viu.\n",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3028, 3031, 3032, 3034, 3035, 3040, 3047, 3049, 3056, 3063, 3087,
            3089, 3094, 3095, 3101, 3102, 3122, 3145, 3176, 3180
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Dos Radialistas Rio Pretenses ",
        "numero": "500",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Nova Redentora",
        "bairroSlug": "nova-redentora",
        "enderecoFormatado": "Rua Dos Radialistas Rio Pretenses  , 500  - Nova Redentora",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "S\u00E3o Jos\u00E9 do Rio Preto",
        "cidadeSlug": "sao-jose-do-rio-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 812580.84,
        "valorFormatado": "R$ 812.580,84",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 141.0,
        "maxMetragem": 216.0,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/navarro-home/thumb/Medium-371763a61e2c4247b41f3e8662c6ecca-navarro.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/navarro-home/thumb/Medium-371763a61e2c4247b41f3e8662c6ecca-navarro.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "141,00 at\u00E9 216,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1017,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1045,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Espa\u00E7o Fitness",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12726/content_Espa\u00E7o_Fitness.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12726/thumb_show_Espa\u00E7o_Fitness.jpg",
                "data": "2020-06-15T14:56:46",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Esp",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Esp"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1042,
        "tenantId": null,
        "nome": "Mood",
        "slug": "mood",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Apartamentos modernos e aconchegantes com 127m\u00B2, 3 su\u00EDtes e lazer completo e excelente localiza\u00E7\u00E3o na Vila Avia\u00E7\u00E3o.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3061, 3062, 3069, 3097, 3098, 3101, 3105,
            3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Severino Lins",
        "numero": "13-50",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "Rua Severino Lins , 13-50  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 384790.47,
        "valorFormatado": "R$ 384.790,47",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 127.0,
        "maxMetragem": 127.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mood/thumb/Medium-0e1814c52e1c45cfb71639665442a0f4-mood.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mood/thumb/Medium-0e1814c52e1c45cfb71639665442a0f4-mood.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "127,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 845,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1042,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Perspectiva ilustrada do lobby",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11272/content_1.LOBBY.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11272/thumb_show_1.LOBBY.jpg",
                "data": "2020-02-17T13:26:15",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": null,
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1041,
        "tenantId": null,
        "nome": "Liniee",
        "slug": "liniee",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O urbano e o natural em perfeita sintonia.\r Apartamentos de 97 e 126m\u00B2 com duas ou tr\u00EAs su\u00EDtes no Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua. Torre \u00FAnica, conex\u00E3o com a natureza, duas vagas ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [3033, 3046, 3069, 3082, 3098, 3099, 3100, 3101],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "1980",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Av. Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 1980  - Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 976684.54,
        "valorFormatado": "R$ 976.684,54",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 126.0,
        "maxMetragem": 126.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/liniee/thumb/Medium-128fa7313868428cb39530734f3bdc30-liniee.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/liniee/thumb/Medium-128fa7313868428cb39530734f3bdc30-liniee.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "126,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 828,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1041,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Liniee 1",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11237/content_73_EXT04_PISCINA_HR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11237/thumb_show_73_EXT04_PISCINA_HR.jpg",
                "data": "2020-02-14T14:55:48",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_73_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_73_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1040,
        "tenantId": null,
        "nome": "Tayga",
        "slug": "tayga",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Exclusividade \u00E9 ter como vizinho a natureza. Apartamentos de 254 e 298 m\u00B2, com 4 su\u00EDtes e 4 vagas na garagem, no Jardim Olhos D\u0027\u00C1gua. Torre \u00FAnica, 2 unidades por ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3061, 3062, 3067, 3069, 3097, 3100, 3101,
            3105, 3144, 3161, 3167
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "2145",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027Agua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 2145  - Jardim Olhos D\u0027Agua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 383476.7,
        "valorFormatado": "R$ 383.476,70",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 4,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 298.0,
        "maxMetragem": 298.0,
        "minBanheiros": 4,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/tayga/thumb/Medium-6ea01e9f85144af48f6a85cec0842583-tayga.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/tayga/thumb/Medium-6ea01e9f85144af48f6a85cec0842583-tayga.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "4 vagas",
        "metragemFormatado": "298,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 816,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1040,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA DA PISCINA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11211/content_72_EXT05_PISCINA_RECREATIVA_PE.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11211/thumb_show_72_EXT05_PISCINA_RECREATIVA_PE.jpg",
                "data": "2020-02-07T19:12:21",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_72_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_72_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1039,
        "tenantId": null,
        "nome": "Sirius Vertical Houses",
        "slug": "sirius-vertical-houses",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Apartamentos de 245 m\u00B2 com 4 su\u00EDtes, 4 vagas cobertas e lazer completo, no Residencial Amazonas. O Sirius Vertical Houses \u00E9 um projeto exclusivo, em um bairro desejado, que te proporciona o melhor da natureza, ao mesmo tempo que te deixa a minutos de tudo o que voc\u00EA precisa.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3067, 3097, 3101, 3105, 3161,
            3167
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Rio Solim\u00F5es",
        "numero": "1380",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Residencial Amazonas",
        "bairroSlug": "residencial-amazonas",
        "enderecoFormatado": "Rua Rio Solim\u00F5es , 1380  - Residencial Amazonas",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 218864.88,
        "valorFormatado": "R$ 218.864,88",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 4,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 245.0,
        "maxMetragem": 245.0,
        "minBanheiros": 5,
        "maxBanheiros": 5,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sirius-vertical-houses/thumb/Medium-8d404719847e4fc4992a92c8e56aa06c-ext_portico de entrada.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sirius-vertical-houses/thumb/Medium-8d404719847e4fc4992a92c8e56aa06c-ext_portico de entrada.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "4 vagas",
        "metragemFormatado": "245,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "5 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 812,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1039,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "PERSPECTIVA ILUSTRADA DO P\u00D3RTICO DE ENTRADA",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/10869/content_EXT_PORTICO_DE_ENTRADA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/10869/thumb_show_EXT_PORTICO_DE_ENTRADA.jpg",
                "data": "2020-01-10T20:13:24",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_EXT",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_EXT"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1038,
        "tenantId": null,
        "nome": "L\u0027Harmonie",
        "slug": "l-harmonie",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Com tudo que voc\u00EA precisa para um lar em perfeita harmonia, o novo empreendimento da Bild concilia com excel\u00EAncia modernidade, conforto e qualidade de vida. Localizado em um dos bairros mais valorizados de Araraquara, o L\u0027Harmonie proporciona uma vista privilegiada do Bosque Bot\u00E2nico, al\u00E9m de muitas facilidades e op\u00E7\u00F5es de lazer e cultura nas imedia\u00E7\u00F5es.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3040, 3043, 3045, 3047, 3050, 3052, 3056,
            3060, 3067, 3069, 3082, 3087, 3089, 3090, 3097, 3100, 3101, 3104,
            3105, 3112, 3116, 3120, 3130, 3161, 3066, 3145
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Henrique Lupo",
        "numero": "1261",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Harmonia",
        "bairroSlug": "vila-harmonia",
        "enderecoFormatado": "Rua Henrique Lupo , 1261  - Vila Harmonia",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Araraquara",
        "cidadeSlug": "araraquara",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 504920.54,
        "valorFormatado": "R$ 504.920,54",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 70.0,
        "maxMetragem": 92.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/l-harmonie/thumb/Medium-ca90f95d671147039974a408579cd831-product_cover_home_f488910a-7511-4398-9e76-bf7f77450785.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/l-harmonie/thumb/Medium-ca90f95d671147039974a408579cd831-product_cover_home_f488910a-7511-4398-9e76-bf7f77450785.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "70,00 at\u00E9 92,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 775,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1038,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Fachada Noturna",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/8632/content_FACHADA_NOTURNA.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/8632/thumb_show_FACHADA_NOTURNA.jpg",
                "data": "2019-07-15T23:19:04",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_FAC",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_FAC"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1037,
        "tenantId": null,
        "nome": "Solo",
        "slug": "solo",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Solo, o mais novo empreendimento em im\u00F3veis da Bild \u00E9 localizado estrategicamente na regi\u00E3o mais elevada e desejada da zona sul de Ribeir\u00E3o Preto. O novo empreendimento vem para resgatar ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3060, 3067, 3069, 3097, 3098, 3101,
            3105, 3161, 3167
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Maria Spagnol Gabaldo",
        "numero": "1700",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Quinta da Primavera",
        "bairroSlug": "quinta-da-primavera",
        "enderecoFormatado": "Rua Maria Spagnol Gabaldo , 1700  - Quinta da Primavera",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 404725.96,
        "valorFormatado": "R$ 404.725,96",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 78.0,
        "maxMetragem": 78.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/solo/thumb/Medium-85fda80abe5d4ed6833bb08f27ac12b8-solo.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/solo/thumb/Medium-85fda80abe5d4ed6833bb08f27ac12b8-solo.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "78,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 752,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1037,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Fachada diurna (perspectiva 3D)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/8346/content_EXT01_FACHADA_HR.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/8346/thumb_show_EXT01_FACHADA_HR.jpg",
                "data": "2019-06-03T23:56:20",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_EXT",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_EXT"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1036,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vert Residence",
        "slug": "vert-residence",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Vert Residence oferece uma exclusiva experi\u00EAncia de viver em contato direto com a natureza. More em um dos bairros mais valorizados de Franca, ao lado de uma \u00E1rea de ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3034, 3040, 3047, 3049, 3052, 3066, 3069, 3087, 3089, 3097,
            3101, 3104, 3105, 3111, 3116, 3120, 3126, 3130, 3049, 3145, 3146,
            3161, 3172, 3173, 3174, 3175, 3176, 3177, 3179, 3180, 3183
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Rio I\u00E7\u00E1",
        "numero": "1524",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Residencial Amazonas",
        "bairroSlug": "residencial-amazonas",
        "enderecoFormatado": "Rua Rio I\u00E7\u00E1 , 1524  - Residencial Amazonas",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 547700.85,
        "valorFormatado": "R$ 547.700,85",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 110.0,
        "maxMetragem": 110.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vert-residence/thumb/Medium-22105aaf86d74a918e087f81f4a3518e-vert-p\u00F3rtico de entrada.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vert-residence/thumb/Medium-22105aaf86d74a918e087f81f4a3518e-vert-p\u00F3rtico de entrada.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "110,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 732,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1036,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00F3rtico de entrada (perspectiva 3D)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/7812/content_04_PORTICO_DE_ENTRADA_PE2-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/7812/thumb_show_04_PORTICO_DE_ENTRADA_PE2-min.jpg",
                "data": "2019-03-31T16:39:46",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_04_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_04_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1035,
        "tenantId": null,
        "nome": "Monet",
        "slug": "monet",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Chegou em Araraquara um novo empreendimento Bild, o Monet, a arte de morar bem. S\u00E3o apartamentos de 96 e 124m\u00B2, com 2 ou 3 su\u00EDtes, com varanda gourmet e condom\u00EDnio ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3067, 3069, 3082, 3097, 3098, 3099,
            3100, 3101, 3105, 3144, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Cristov\u00E3o Colombo",
        "numero": "722",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Centro",
        "bairroSlug": "centro",
        "enderecoFormatado": "Avenida Cristov\u00E3o Colombo , 722  - Centro",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Araraquara",
        "cidadeSlug": "araraquara",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 863756.1,
        "valorFormatado": "R$ 863.756,10",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 124.0,
        "maxMetragem": 124.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/monet/thumb/Medium-6073a256d1914b5782e7b1fe4dc5d62b-product_cover_home_1fd07271-af7b-456e-a82a-1a5db406e809.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/monet/thumb/Medium-6073a256d1914b5782e7b1fe4dc5d62b-product_cover_home_1fd07271-af7b-456e-a82a-1a5db406e809.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "124,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 664,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1035,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Bike Sharing (perspectiva 3D)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/7020/content_12_BIKE_SHARING_HR-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/7020/thumb_show_12_BIKE_SHARING_HR-min.jpg",
                "data": "2018-10-24T14:53:47",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_12_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_12_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1034,
        "tenantId": null,
        "nome": "Visage",
        "slug": "visage",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um novo empreendimento BILD na cidade de Franca, o Visage. Perto de tudo que voc\u00EA precisa, como gin\u00E1sio poliesportivo, restaurantes, escolas e as principais vias da cidade. Completo e com ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3046, 3054, 3060, 3067, 3069, 3082,
            3097, 3098, 3100, 3101, 3105, 3144, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Alfredo Tosi",
        "numero": "1425",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "N\u00FAcleo Agr\u00EDcola Alpha",
        "bairroSlug": "nucleo-agricola-alpha",
        "enderecoFormatado": "Rua Alfredo Tosi , 1425  - N\u00FAcleo Agr\u00EDcola Alpha",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 255337.63,
        "valorFormatado": "R$ 255.337,63",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 82.82,
        "maxMetragem": 83.36,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/visage/thumb/Medium-52946cfec77440fe9d27938f5810d827-visage-p\u00F3rtico de entrada.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/visage/thumb/Medium-52946cfec77440fe9d27938f5810d827-visage-p\u00F3rtico de entrada.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "82,82 at\u00E9 83,36 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 640,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1034,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00F3rtico de entrada (perspectiva 3D)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/6733/content_EXT03_GUARITA_HR-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/6733/thumb_show_EXT03_GUARITA_HR-min.jpg",
                "data": "2018-10-16T13:34:11",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_EXT",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_EXT"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1033,
        "tenantId": null,
        "nome": "Mirah",
        "slug": "mirah",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Bild Bauru apresenta: Mirah. Uma proposta inovadora e exclusiva em para a cidade, com o exclusivo conceito Open View, promovendo total integra\u00E7\u00E3o entre os ambientes sociais do apartamento, possibilitando ainda ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3033, 3034, 3043, 3045, 3061, 3067, 3069, 3082, 3097, 3099,
            3100, 3101, 3105, 3144, 3161, 3167, 3170, 3171
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Ant\u00F4nio Burgo",
        "numero": "2",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "Rua Ant\u00F4nio Burgo , 2  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 396010.96,
        "valorFormatado": "R$ 396.010,96",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 3,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 159.0,
        "maxMetragem": 159.0,
        "minBanheiros": 3,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mirah/thumb/Medium-2badd5883018479a8bb40c874d21bc99-mirah.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mirah/thumb/Medium-2badd5883018479a8bb40c874d21bc99-mirah.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "3 vagas",
        "metragemFormatado": "159,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 610,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1033,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Detalhe fachada Fachada (perspectiva 3D)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/6702/content_03_DETALHE_FACHADA_HR-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/6702/thumb_show_03_DETALHE_FACHADA_HR-min.jpg",
                "data": "2018-10-08T15:09:48",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_03_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_03_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1032,
        "tenantId": null,
        "nome": "Perspective",
        "slug": "perspective",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O novo empreendimento Bild est\u00E1 na evolu\u00E7\u00E3o da zona sul de Ribeir\u00E3o Preto, na continua\u00E7\u00E3o de uma das avenidas mais valorizadas da cidade, a Avenida Professor Jo\u00E3o Fi\u00FAsa, um privil\u00E9gio ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3043, 3045, 3046, 3067, 3069, 3082, 3097,
            3098, 3099, 3100, 3101, 3105, 3144, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "2035",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027Agua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 2035  - Jardim Olhos D\u0027Agua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 408344.61,
        "valorFormatado": "R$ 408.344,61",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 158.0,
        "maxMetragem": 158.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/perspective/thumb/Medium-a9ac9aa1009a45c687c43d26eb2c37d9-perpective.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/perspective/thumb/Medium-a9ac9aa1009a45c687c43d26eb2c37d9-perpective.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 3 vagas",
        "metragemFormatado": "158,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1910,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1032,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto real do espa\u00E7o festas",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/25837/content_PERSPECTIVE-8396.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/25837/thumb_show_PERSPECTIVE-8396.jpg",
                "data": "2022-10-10T18:18:06",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_PER",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_PER"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1031,
        "tenantId": null,
        "nome": "La Vie",
        "slug": "la-vie",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Araraquara ganha um novo empreendimento com praticidade em 360\u00BA. Localizado na Av. Padre Francisco Colturato, o La Vie tem um mundo \u00E0 sua volta: shopping, universidade, supermercado e o que voc\u00EA precisa para um dia a dia mais pr\u00E1tico e r\u00E1pido: \u00E9 voc\u00EA no centro de tudo. Bem-estar e conforto s\u00E3o as prioridades do La Vie, desfrute da piscina, espa\u00E7o festas, fitness, pet care, churrasqueiras e tudo o que este empreendimento tem a oferecer. \n \n S\u00E3o apartamentos de 62m\u00B2, com plantas de 1 ou 2 su\u00EDtes, sala ampliadas e varanda gourmet.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3033, 3034, 3035, 3043, 3045, 3046, 3047, 3050, 3052, 3066,
            3067, 3069, 3079, 3082, 3095, 3098, 3100, 3101, 3102, 3104, 3110,
            3111, 3112
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Padre Francisco Colturato",
        "numero": "1452",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Altos dos Jaragu\u00E1s",
        "bairroSlug": "altos-dos-jaraguas",
        "enderecoFormatado": "Avenida Padre Francisco Colturato , 1452  - Altos dos Jaragu\u00E1s",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Araraquara",
        "cidadeSlug": "araraquara",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 539564.74,
        "valorFormatado": "R$ 539.564,74",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 63.0,
        "maxMetragem": 63.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/la-vie/thumb/Medium-d00606f32a0c490284a84011d5341d89-product_cover_home_ffde1789-e245-4a25-867a-061487322ad3.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/la-vie/thumb/Medium-d00606f32a0c490284a84011d5341d89-product_cover_home_ffde1789-e245-4a25-867a-061487322ad3.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "63,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 568,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1031,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Hall (perspectiva ilustrada)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/5779/content_05_-_Hall__perspectiva_ilustrada_.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/5779/thumb_show_05_-_Hall__perspectiva_ilustrada_.jpg",
                "data": "2018-06-29T14:45:21",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_05_",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_05_"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1030,
        "tenantId": null,
        "nome": "Duo Residence Club",
        "slug": "duo",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Este \u00E9 o seu encontro com novos caminhos, onde ser\u00E1 poss\u00EDvel viver momentos especiais e viver o melhor da sua ess\u00EAncia. Duo est\u00E1 na melhor localiza\u00E7\u00E3o de Bauru, a Vila ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3040, 3043, 3045, 3046, 3047, 3052, 3066,
            3067, 3069, 3082, 3089, 3097, 3098, 3099, 3100, 3101, 3104, 3105,
            3110, 3111, 3116, 3120, 3127, 3049, 3144, 3145, 3146, 3147, 3148,
            3086, 3150, 3151, 3160, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Severino Lins",
        "numero": "6-55",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "Rua Severino Lins , 6-55  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 987970.09,
        "valorFormatado": "R$ 987.970,09",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 84.0,
        "maxMetragem": 84.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/duo/thumb/Medium-5baf5845cd894ea59778eb1a2149377e-duo.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/duo/thumb/Medium-5baf5845cd894ea59778eb1a2149377e-duo.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "84,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1696,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1030,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Real do p\u00F3rtico de entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19663/content_BILD_DUO-92.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/19663/thumb_show_BILD_DUO-92.jpg",
                "data": "2021-12-01T21:29:51",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1029,
        "tenantId": null,
        "nome": "Trend Residence Club",
        "slug": "trend-residence-club",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um novo conceito de condom\u00EDnio clube na Le\u00E3o XVII, em Ribeir\u00E3o Preto. Assim \u00E9 o Trend Residence Club, um projeto que traz as linhas mais atuais em arquitetura, lazer e ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3034, 3040, 3043, 3045, 3046, 3047, 3049, 3052, 3054, 3066, 3067,
            3069, 3079, 3086, 3094, 3095, 3098, 3102, 3103, 3108
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Le\u00E3o XIII",
        "numero": "1706",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Nova Ribeir\u00E2nia",
        "bairroSlug": "nova-ribeirania",
        "enderecoFormatado": "Av. Le\u00E3o XIII , 1706  - Nova Ribeir\u00E2nia",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 201069.13,
        "valorFormatado": "R$ 201.069,13",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 74.0,
        "maxMetragem": 74.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/trend-residence-club/thumb/Medium-a66f54fd9b6a4612a449cd6b4f3f1c6e-trend.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/trend-residence-club/thumb/Medium-a66f54fd9b6a4612a449cd6b4f3f1c6e-trend.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "74,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 550,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1029,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Apartamento Modelo",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/5626/content__JRS8884.JPG",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/5626/thumb_show__JRS8884.JPG",
                "data": "2019-01-08T16:48:10",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content__JR",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content__JR"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1028,
        "tenantId": null,
        "nome": "Hub",
        "slug": "hub",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O HUB \u00E9 ideal para quem valoriza inova\u00E7\u00E3o. Seu projeto integra apartamentos, mall (lojas de conveni\u00EAncia e servi\u00E7os) e um complexo hoteleiro, uma nova tend\u00EAncia mundial de ocupa\u00E7\u00E3o urbana. Liberado ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3026, 3031, 3032, 3035, 3036, 3042, 3044, 3045, 3046, 3047, 3058,
            3059, 3065, 3067, 3068, 3092, 3094, 3095, 3096, 3101
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Presidente Kennedy",
        "numero": "1657",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Ribeir\u00E2nia",
        "bairroSlug": "ribeirania",
        "enderecoFormatado": "Avenida Presidente Kennedy , 1657  - Ribeir\u00E2nia",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 934198.43,
        "valorFormatado": "R$ 934.198,43",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 58.0,
        "maxMetragem": 58.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/hub/thumb/Medium-57a2eb7c43a443b49ca173f7f5a1d2bf-hub.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/hub/thumb/Medium-57a2eb7c43a443b49ca173f7f5a1d2bf-hub.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "58,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 158,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1028,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Apto 1 dorm. (foto real)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/439/content_06-foto-real-hub-1dominitorio.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/439/thumb_show_06-foto-real-hub-1dominitorio.jpg",
                "data": "2019-01-08T16:48:10",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_06-",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_06-"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1027,
        "tenantId": null,
        "nome": "Intercity Bauru",
        "slug": "intercity-bauru",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O InterCity Bauru \u00E9 um hotel com foco principal no turismo de neg\u00F3cios. Um empreendimento que combina agilidade e funcionalidade, com muito conforto, servi\u00E7os \u00E1geis e o melhor custo-benef\u00EDcio. Ideal ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3029, 3031, 3032, 3035, 3036, 3044, 3045, 3046, 3047, 3058, 3059,
            3067, 3074, 3083, 3101
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jos\u00E9 Antonio Braga",
        "numero": "1",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "Rua Jos\u00E9 Antonio Braga , 1  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 733684.6,
        "valorFormatado": "R$ 733.684,60",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 1,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 24.0,
        "maxMetragem": 24.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/intercity-bauru/thumb/Medium-5f8e011955394f339de89d1257c746d6-inter.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/intercity-bauru/thumb/Medium-5f8e011955394f339de89d1257c746d6-inter.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1028,
        "imovelTipoNome": "Hotel",
        "imovelTipoSlug": "hotel",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "24,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 477,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1027,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Bar do Hotel (foto real)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/4863/content_BILD-INTERCITY-3333-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/4863/thumb_show_BILD-INTERCITY-3333-min.jpg",
                "data": "2018-03-23T14:05:35",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1026,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00DCber Gaud\u00ED",
        "slug": "uber-gaudi",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um empreendimento exclusivo de 93 m\u00B2 e 127 m\u00B2 metros quadrados, com a flexibilidade de mais de 14 op\u00E7\u00F5es de plantas inteligentes e muito bem planejadas para a qualidade de ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3047, 3049, 3050, 3066, 3079, 3086, 3089, 3091, 3094, 3095, 3167,
            3168
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Cez\u00E1rio Gon\u00E7alves",
        "numero": "150",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque Sul",
        "bairroSlug": "parque-sul",
        "enderecoFormatado": "Rua Cez\u00E1rio Gon\u00E7alves , 150  - Parque Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 515535.47,
        "valorFormatado": "R$ 515.535,47",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 127.0,
        "maxMetragem": 127.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/uber-gaudi/thumb/Medium-2f7a773d92df4ab5b55ba6c9c74a7726-ubergaudi.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/uber-gaudi/thumb/Medium-2f7a773d92df4ab5b55ba6c9c74a7726-ubergaudi.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "127,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 176,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1026,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Car Wash (perspectiva)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/467/content_3._Car_Wash-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/467/thumb_show_3._Car_Wash-min.jpg",
                "data": "2018-09-10T16:51:41",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": null,
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1025,
        "tenantId": null,
        "nome": "The One",
        "slug": "the-one",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O The One \u00E9 a melhor op\u00E7\u00E3o para viver em Franca (SP), no Jardim Consola\u00E7\u00E3o. S\u00E3o 204 apartamentos bem planejados de at\u00E9 tr\u00EAs dormit\u00F3rios com su\u00EDte, com op\u00E7\u00F5es de 55 ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3034, 3040, 3045, 3047, 3052, 3054, 3066, 3069, 3079, 3082, 3086,
            3089, 3091, 3094, 3095, 3108, 3109
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Capit\u00E3o Zeca de Paula",
        "numero": "200",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Consola\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "jardim-consolacao",
        "enderecoFormatado": "Rua Capit\u00E3o Zeca de Paula , 200  - Jardim Consola\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 1001491.47,
        "valorFormatado": "R$ 1.001.491,47",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 68.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/the-one/thumb/Medium-dcc79c283c274fd69218665e825a1064-theone-p\u00F3rtico de entrada.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/the-one/thumb/Medium-dcc79c283c274fd69218665e825a1064-theone-p\u00F3rtico de entrada.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "68,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 513,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1025,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "P\u00F3rtico de entrada",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/5585/content_IMG_0637.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/5585/thumb_show_IMG_0637.jpg",
                "data": "2018-06-13T20:36:56",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_IMG",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_IMG"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1024,
        "tenantId": null,
        "nome": "Alameda S\u00E3o Paulo",
        "slug": "alameda-sao-paulo",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Que tal viver em uma das regi\u00F5es mais pr\u00F3ximas \u00E0 Avenida da Saudade? Agora ficou f\u00E1cil: o Alameda S\u00E3o Paulo pode ser sua pr\u00F3xima moradia. Venha viver em Ribeir\u00E3o Preto ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3035, 3045, 3046, 3047, 3054, 3079, 3086, 3089, 3095, 3096
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua S\u00E3o Paulo",
        "numero": "2570",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Campos El\u00EDseos",
        "bairroSlug": "campos-eliseos",
        "enderecoFormatado": "Rua S\u00E3o Paulo , 2570  - Campos El\u00EDseos",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 198733.34,
        "valorFormatado": "R$ 198.733,34",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 2,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 50.0,
        "maxMetragem": 50.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/alameda-sao-paulo/thumb/Medium-a746ee9fb79b42bbafc2d6f4af93818d-alameda.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/alameda-sao-paulo/thumb/Medium-a746ee9fb79b42bbafc2d6f4af93818d-alameda.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "50,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 687,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1024,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Churrasqueira/Pizza (foto real)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/7255/content_IMG_6597.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/7255/thumb_show_IMG_6597.jpg",
                "data": "2018-12-18T11:52:47",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_IMG",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_IMG"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1022,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vivaz Home Resort",
        "slug": "vivaz-home-resort",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Vivaz \u00E9 um novo conceito em divers\u00E3o e bem-estar em Bauru, algo completamente diferente do que a cidade j\u00E1 conheceu. Os espa\u00E7os de lazer s\u00E3o integrados, com apartamentos muito ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3040, 3043, 3045, 3046, 3047, 3048, 3052,
            3066, 3067, 3069, 3080, 3082, 3089, 3090, 3099, 3100, 3101, 3105,
            3119, 3120, 3127, 3140, 3049, 3145, 3152, 3153, 3154, 3155, 3156,
            3157, 3086, 3159, 3161, 3162, 3163, 3164, 3165, 3166
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Affonso Jos\u00E9 Aiello",
        "numero": "10-73",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "Av. Affonso Jos\u00E9 Aiello , 10-73  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 565488.25,
        "valorFormatado": "R$ 565.488,25",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 120.0,
        "maxMetragem": 120.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vivaz-home-resort/thumb/Medium-cf13ab6f97344cb4accc8b2f8377eadd-vivaz.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vivaz-home-resort/thumb/Medium-cf13ab6f97344cb4accc8b2f8377eadd-vivaz.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "120,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 890,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1022,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Vivaz Home Resort 31",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11374/content_vivazbaixa.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11374/thumb_show_vivazbaixa.png",
                "data": "2020-04-16T20:31:06",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_viv",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_viv"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1021,
        "tenantId": null,
        "nome": "Isla Lagoinha",
        "slug": "isla-lagoinha",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Isla Lagoinha \u00E9 o melhor lugar para viver no bairro Lagoinha, bem pr\u00F3ximo \u00E0 Rua Niter\u00F3i, em uma regi\u00E3o que oferece infraestrutura completa aos moradores. Viver em apartamento tem ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3027, 3032, 3033, 3035, 3046, 3052, 3054, 3062, 3069, 3082, 3099,
            3100, 3101
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Augusto Bortoloti",
        "numero": "350",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque da Lagoinha",
        "bairroSlug": "parque-da-lagoinha",
        "enderecoFormatado": "Rua Augusto Bortoloti , 350  - Parque da Lagoinha",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 965319.92,
        "valorFormatado": "R$ 965.319,92",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 68.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/isla-lagoinha/thumb/Medium-e939a5a9ccf24ca2be207c0019165ac0-isla.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/isla-lagoinha/thumb/Medium-e939a5a9ccf24ca2be207c0019165ac0-isla.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 867,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1021,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Isla Lagoinha 27",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11319/content_isla.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11319/thumb_show_isla.png",
                "data": "2017-11-14T17:50:05",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_isl",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_isl"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1020,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vision",
        "slug": "vision",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Exclusivo e muito bem localizado, o Vision \u00E9 um empreendimento completo para voc\u00EA e sua fam\u00EDlia. Agora voc\u00EA pode viver o m\u00E1ximo do conforto e do lazer neste ousado apartamento ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3027, 3032, 3033, 3034, 3035, 3036, 3043, 3045, 3046, 3052, 3061,
            3067, 3069, 3082, 3099, 3100, 3101
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Luiz Octavio da Silva Whitaker",
        "numero": "1550",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Quinta da Primavera",
        "bairroSlug": "quinta-da-primavera",
        "enderecoFormatado": "Av. Luiz Octavio da Silva Whitaker , 1550  - Quinta da Primavera",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 507881.11,
        "valorFormatado": "R$ 507.881,11",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 87.0,
        "maxMetragem": 87.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vision/thumb/Medium-c262e0892b294d84b56bcb2d0217c703-vision.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vision/thumb/Medium-c262e0892b294d84b56bcb2d0217c703-vision.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "87,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 344,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1020,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Vision 1",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/3361/content_01-vision-bild-ribeirao-preto-apartamento-condominio-zona-sul-quinta-da-primavera.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/3361/thumb_show_01-vision-bild-ribeirao-preto-apartamento-condominio-zona-sul-quinta-da-primavera.jpg",
                "data": "2017-11-14T17:50:05",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_01-",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_01-"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1019,
        "tenantId": null,
        "nome": "Avalon",
        "slug": "avalon",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Este \u00E9 um projeto in\u00E9dito de apartamento para viver em Bauru. O Avalon \u00E9 o lugar ideal para voc\u00EA e sua fam\u00EDlia: s\u00E3o apartamentos com quatro tipos de plantas, paisagismo ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3040, 3043, 3045, 3046, 3047, 3052, 3054,
            3066, 3067, 3069, 3082, 3086, 3089, 3097, 3098, 3099, 3100, 3101,
            3104, 3105, 3111, 3120, 3122, 3127, 3130, 3134, 3135, 3136, 3137,
            3138, 3139, 3140, 3141, 3142, 3049, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Tenente Jos\u00E9 Leite Sampaio Netto",
        "numero": "1-14",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Residencial Parque Granja Cec\u00EDlia ",
        "bairroSlug": "residencial-parque-granja-cecilia",
        "enderecoFormatado": "Rua Tenente Jos\u00E9 Leite Sampaio Netto , 1-14  - Residencial Parque Granja Cec\u00EDlia ",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 444035.24,
        "valorFormatado": "R$ 444.035,24",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 69.0,
        "maxMetragem": 69.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/avalon/thumb/Medium-d9eb24ea409d4e9c8abb4f1217595510-avalon.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/avalon/thumb/Medium-d9eb24ea409d4e9c8abb4f1217595510-avalon.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "69,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 886,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1019,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Avalon 28",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11365/content_Avalonbaixa.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11365/thumb_show_Avalonbaixa.png",
                "data": "2020-04-16T20:23:18",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Ava",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Ava"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1018,
        "tenantId": null,
        "nome": "Attuale",
        "slug": "attuale",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Atual \u00E9 viver num apartamento com todo lazer e conforto na melhor localiza\u00E7\u00E3o da cidade. Lazer completo, conforto, seguran\u00E7a e privacidade s\u00E3o necessidades b\u00E1sicas para se viver bem. Assim como a exclusividade da torre \u00FAnica. Por isso, viver bem \u00E9 viver no Attuale.",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3040, 3047, 3050, 3086, 3089, 3091, 3094, 3095, 3143, 3156, 3132,
            3142, 3052, 3119, 3145
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Professora Ad\u00E9lia Izique",
        "numero": "1101",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Alto dos Jaragu\u00E1s",
        "bairroSlug": "alto-dos-jaraguas",
        "enderecoFormatado": "Rua Professora Ad\u00E9lia Izique , 1101  - Alto dos Jaragu\u00E1s",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Araraquara",
        "cidadeSlug": "araraquara",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 964839.32,
        "valorFormatado": "R$ 964.839,32",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 72.0,
        "maxMetragem": 72.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/attuale/thumb/Medium-95001581c2cc4c2a80280e3eb36cbebc-product_cover_home_bild_attuale-4662.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/attuale/thumb/Medium-95001581c2cc4c2a80280e3eb36cbebc-product_cover_home_bild_attuale-4662.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "72,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1193,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1018,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Red\u00E1rio",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/13519/content_BILD_ATTUALE-4504.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/13519/thumb_show_BILD_ATTUALE-4504.jpg",
                "data": "2020-07-21T12:05:26",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1017,
        "tenantId": null,
        "nome": "Vivant",
        "slug": "vivant",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O Vivant fica onde a vida acontece. No melhor da Vila Avia\u00E7\u00E3o, pertinho do Villagio Mall Center, FourC Bilingual Academy e de todas as comodidades que voc\u00EA quer para viver ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3040, 3043, 3045, 3046, 3049, 3052, 3066,
            3067, 3069, 3082, 3086, 3089, 3090, 3097, 3098, 3099, 3100, 3101,
            3104, 3105, 3111, 3113, 3114, 3115, 3116, 3117, 3118, 3119, 3120,
            3121, 3122, 3123, 3124, 3125, 3126, 3127, 3128, 3129, 3130, 3131,
            3132, 3133, 3161
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Affonso Jos\u00E9 Aiello",
        "numero": "10-187",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "bairroSlug": "vila-aviacao",
        "enderecoFormatado": "Avenida Affonso Jos\u00E9 Aiello , 10-187  - Vila Avia\u00E7\u00E3o",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Bauru",
        "cidadeSlug": "bauru",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 721733.73,
        "valorFormatado": "R$ 721.733,73",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 134.0,
        "maxMetragem": 134.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vivant/thumb/Medium-3d747cde7cc14f848caddc1cd348241a-vivant.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/vivant/thumb/Medium-3d747cde7cc14f848caddc1cd348241a-vivant.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 3 vagas",
        "metragemFormatado": "134,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 877,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1017,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Implanta\u00E7\u00E3o (perspectiva)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11341/content_vivantbaixa.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11341/thumb_show_vivantbaixa.png",
                "data": "2020-08-21T18:13:48",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_viv",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_viv"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1016,
        "tenantId": null,
        "nome": "Mirage",
        "slug": "mirage",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Viver no Mirage \u00E9 abrir seus horizontes para um mundo de conforto e comodidades no seu dia a dia. Um projeto idealizado para contemplar todos os desejos e necessidades de ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3035, 3040, 3043, 3045, 3047, 3049, 3050, 3054, 3056,
            3062, 3066, 3069, 3079, 3082, 3086, 3089, 3091, 3093, 3094, 3095,
            3108, 3109
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Oscar Barbosa",
        "numero": "1635",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Quinta da Primavera",
        "bairroSlug": "quinta-da-primavera",
        "enderecoFormatado": "Rua Oscar Barbosa , 1635  - Quinta da Primavera",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 876598.15,
        "valorFormatado": "R$ 876.598,15",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 93.0,
        "maxMetragem": 93.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mirage/thumb/Medium-8f217652f5144a2396fd18fa963a41d7-mirage.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/mirage/thumb/Medium-8f217652f5144a2396fd18fa963a41d7-mirage.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "93,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1358,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1016,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto real do Play Kids",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15443/content_BILD_MIRAGE-6922.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/15443/thumb_show_BILD_MIRAGE-6922.jpg",
                "data": "2021-02-12T17:25:34",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1015,
        "tenantId": null,
        "nome": "Dublin",
        "slug": "dublin",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "A sofistica\u00E7\u00E3o ganhou novos significados com o Dublin, um empreendimento \u00FAnico, que une eleg\u00E2ncia e estilo a uma arquitetura contempor\u00E2nea. Em cada espa\u00E7o, o moderno encontra com o conforto, criando ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3033, 3034, 3035, 3036, 3040, 3043, 3045, 3046, 3047, 3049,
            3050, 3052, 3054, 3062, 3066, 3067, 3069, 3079, 3082, 3086, 3087,
            3089, 3090, 3091, 3093, 3094, 3095, 3097, 3098, 3100, 3101
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jo\u00E3o da Silva Ranhel",
        "numero": "1",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Residencial Para\u00EDso",
        "bairroSlug": "residencial-paraiso",
        "enderecoFormatado": "Rua Jo\u00E3o da Silva Ranhel , 1  - Residencial Para\u00EDso",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 637188.72,
        "valorFormatado": "R$ 637.188,72",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 127.0,
        "maxMetragem": 127.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/dublin/thumb/Medium-272c8ad2ec274997847d227beca887bb-dublin.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/dublin/thumb/Medium-272c8ad2ec274997847d227beca887bb-dublin.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "127,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2221,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1015,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Dublin",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9047/content_8407a955-8ed8-4132-a09d-ae06c07944cb.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9047/thumb_show_8407a955-8ed8-4132-a09d-ae06c07944cb.jpg",
                "data": "2020-02-18T17:35:44",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_840",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_840"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1014,
        "tenantId": null,
        "nome": "Civitas",
        "slug": "civitas",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "No Civitas Residence Ribeir\u00E3o Preto, voc\u00EA tem a seu dispor um conceito exclusivo atrav\u00E9s do sistema pay-per-use.\r S\u00E3o 144 apartamentos, onde moradores t\u00EAm acesso \u00E0 piscina solarium, piscina com raia, ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [3033, 3034, 3038, 3046, 3047, 3079, 3090, 3094],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Jos\u00E9 Tadeu Sincos",
        "numero": "125",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Bot\u00E2nico",
        "bairroSlug": "jardim-botanico",
        "enderecoFormatado": "Rua Jos\u00E9 Tadeu Sincos , 125  - Jardim Bot\u00E2nico",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 395127.4,
        "valorFormatado": "R$ 395.127,40",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 74.0,
        "maxMetragem": 74.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/civitas/thumb/Medium-ac645fbab9f5410eb9053089699d3dfa-civitas.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/civitas/thumb/Medium-ac645fbab9f5410eb9053089699d3dfa-civitas.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "74,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2220,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1014,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Civitas",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9046/content_f9f4ec43-d7bd-4166-95e4-6bc2f5b3c73f.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9046/thumb_show_f9f4ec43-d7bd-4166-95e4-6bc2f5b3c73f.jpg",
                "data": "2019-07-31T20:24:27",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_f9f",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_f9f"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1013,
        "tenantId": null,
        "nome": "Belize Residence",
        "slug": "belize-residence",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um empreendimento feito para quem quer viver com muito lazer, tendo \u00E0 disposi\u00E7\u00E3o um clube completo com 17 espa\u00E7os que v\u00E3o fazer todos os dias ficarem muito mais agitados e ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3034, 3035, 3040, 3046, 3047, 3049, 3054, 3079, 3086, 3089,
            3091, 3094, 3095
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Monte Alegre",
        "numero": "180",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Sumarezinho",
        "bairroSlug": "sumarezinho",
        "enderecoFormatado": "Rua Monte Alegre , 180  - Sumarezinho",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 906754.15,
        "valorFormatado": "R$ 906.754,15",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 1,
        "minMetragem": 102.0,
        "maxMetragem": 102.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 1,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/belize-residence/thumb/Medium-45bd17fbf5ca4a6b99c2d925f7412f16-belize.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/belize-residence/thumb/Medium-45bd17fbf5ca4a6b99c2d925f7412f16-belize.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 vaga",
        "metragemFormatado": "102,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 868,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1013,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Belize Residence 29",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11321/content_belize_em_baixa.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11321/thumb_show_belize_em_baixa.png",
                "data": "2020-02-17T20:56:13",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_bel",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_bel"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1012,
        "tenantId": null,
        "nome": "Only Residence",
        "slug": "only-residence",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Este condom\u00EDnio situado na Rua Arnaldo Victaliano, no Jardim Palma Travassos, em Ribeir\u00E3o Preto, \u00E9 o empreendimento que voc\u00EA estava procurando para viver bem com toda a fam\u00EDlia. S\u00E3o 224 ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3031, 3032, 3033, 3034, 3035, 3040, 3043, 3045, 3046, 3047, 3052,
            3054, 3058, 3062, 3067, 3069, 3086, 3089, 3093, 3098, 3102, 3109
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Arnaldo Victaliano",
        "numero": "980",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Palma Travassos",
        "bairroSlug": "jardim-palma-travassos",
        "enderecoFormatado": "Rua Arnaldo Victaliano , 980  - Jardim Palma Travassos",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 192165.48,
        "valorFormatado": "R$ 192.165,48",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 68.0,
        "maxMetragem": 68.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/only-residence/thumb/Medium-b8bb0faab7ff41cfb3ecfd67b80323ec-only.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/only-residence/thumb/Medium-b8bb0faab7ff41cfb3ecfd67b80323ec-only.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "68,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 879,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1012,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Only Residence 39",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11345/content_Only_baixa.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11345/thumb_show_Only_baixa.png",
                "data": "2020-02-18T17:38:05",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Onl",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Onl"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1011,
        "tenantId": null,
        "nome": "Sky Condom\u00EDnio Clube",
        "slug": "sky-condominio-clube",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "\u00C0 altura do seu estilo de vida. Viva bem sob todos os pontos de vista. O Sky Condom\u00EDnio|Clube une harmonicamente todo o conforto de se viver em apartamentos de alto ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3040, 3047, 3056, 3079, 3086, 3091, 3094, 3095, 3102, 3104
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Saldanha Marinho",
        "numero": "2511",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "S\u00E3o Jos\u00E9",
        "bairroSlug": "sao-jose",
        "enderecoFormatado": "Rua Saldanha Marinho , 2511  - S\u00E3o Jos\u00E9",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 743387.47,
        "valorFormatado": "R$ 743.387,47",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 1,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 204.0,
        "maxMetragem": 204.0,
        "minBanheiros": 1,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sky-condominio-clube/thumb/Medium-f14d9c3cb9c8412597632f991cbf1777-sky.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/sky-condominio-clube/thumb/Medium-f14d9c3cb9c8412597632f991cbf1777-sky.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "1 at\u00E9 2 vagas",
        "metragemFormatado": "204,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "1 at\u00E9 2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 881,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1011,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Sky Condom\u00EDnio Clube 50",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11349/content_Skybaixa.png",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11349/thumb_show_Skybaixa.png",
                "data": "2020-02-19T17:26:47",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Sky",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Sky"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1010,
        "tenantId": null,
        "nome": "Ibiza Residence",
        "slug": "ibiza-residence",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O empreendimento, entregue em 2015, re\u00FAne uma torre com apartamentos de um, dois ou tr\u00EAs dormit\u00F3rios - todos com su\u00EDte. O diferencial do Ibiza, como todos os empreendimentos da Bild, ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3037, 3040, 3045, 3046, 3047, 3056, 3069, 3079, 3086, 3089,
            3091, 3094, 3095
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Caramuru",
        "numero": "2550",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Rep\u00FAblica",
        "bairroSlug": "jardim-republica",
        "enderecoFormatado": "Avenida Caramuru , 2550  - Jardim Rep\u00FAblica",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 313132.57,
        "valorFormatado": "R$ 313.132,57",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 1,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 115.0,
        "maxMetragem": 115.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/ibiza-residence/thumb/Medium-917065d5bc7c412e80352c9eb65b7829-ibiza.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/ibiza-residence/thumb/Medium-917065d5bc7c412e80352c9eb65b7829-ibiza.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "1 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "115,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 869,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1010,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Ibiza Residence 42",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11323/content_Ibiza.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/11323/thumb_show_Ibiza.jpg",
                "data": "2020-02-17T21:01:53",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Ibi",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Ibi"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1009,
        "tenantId": null,
        "nome": "Urban",
        "slug": "urban",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Mais um empreendimento entregue pela Bild e pronto para morar. O apartamento est\u00E1 localizado no ponto mais alto da zona sul, no Bosque das Juritis, a poucos metros da avenida ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3032, 3037, 3040, 3045, 3046, 3047, 3056, 3069, 3079, 3086, 3089,
            3091, 3094, 3095
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Flor\u00EAncio Ros\u00E1rio",
        "numero": "175",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Bosque dos Juritis",
        "bairroSlug": "bosque-dos-juritis",
        "enderecoFormatado": "Rua Flor\u00EAncio Ros\u00E1rio , 175  - Bosque dos Juritis",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 505470.65,
        "valorFormatado": "R$ 505.470,65",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 4,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 3,
        "minMetragem": 238.0,
        "maxMetragem": 238.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 3,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/urban/thumb/Medium-be7d05f9bc1e4e29b5f63393933aa505-urban.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/urban/thumb/Medium-be7d05f9bc1e4e29b5f63393933aa505-urban.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 at\u00E9 3 vagas",
        "metragemFormatado": "238,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2215,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1009,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Urban",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9041/content_5fb5a285-293a-4d8b-a21e-11acddae3dbd.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9041/thumb_show_5fb5a285-293a-4d8b-a21e-11acddae3dbd.jpg",
                "data": "2019-07-31T20:24:16",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_5fb",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_5fb"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1008,
        "tenantId": null,
        "nome": "Grand Raya",
        "slug": "grand-raya",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Bem ao lado do Parque Lu\u00EDs Carlos Raya, em uma das regi\u00F5es mais valorizadas da zona sul de Ribeir\u00E3o Preto, est\u00E1 localizado o condom\u00EDnio Grand Raya. Este \u00E9 um residencial ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3047, 3048, 3067, 3074, 3079, 3086, 3089, 3090, 3091
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua Doutor Benjamim Anderson Stauffer",
        "numero": "777",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Bot\u00E2nico",
        "bairroSlug": "jardim-botanico",
        "enderecoFormatado": "Rua Doutor Benjamim Anderson Stauffer , 777  - Jardim Bot\u00E2nico",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 928578.07,
        "valorFormatado": "R$ 928.578,07",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 4,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 148.0,
        "maxMetragem": 148.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/grand-raya/thumb/Medium-f65fc130249c465089fab0602b8f78cc-grand.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/grand-raya/thumb/Medium-f65fc130249c465089fab0602b8f78cc-grand.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "148,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2214,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1008,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Grand Raya",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9040/content_e16a9db6-e7a8-4b7a-abce-d3a86cbea33f.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9040/thumb_show_e16a9db6-e7a8-4b7a-abce-d3a86cbea33f.jpg",
                "data": "2019-07-31T20:24:15",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_e16",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_e16"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1007,
        "tenantId": null,
        "nome": "Jardim Sul",
        "slug": "jardim-sul",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Sua vida merece um condom\u00EDnio de alto padr\u00E3o, com a praticidade de estar perto de tudo. Sua fam\u00EDlia merece a qualidade de vida que s\u00F3 a natureza oferece, desfrutando de ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3041, 3047, 3056, 3079, 3089, 3090, 3091, 3095, 3109, 3118, 3123,
            3132, 3144, 3154, 3177
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Her\u00E1clito F. Sobral Pinto",
        "numero": "400",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Condom\u00EDnio Jardim Sul",
        "bairroSlug": "condominio-jardim-sul",
        "enderecoFormatado": "Av. Her\u00E1clito F. Sobral Pinto , 400  - Condom\u00EDnio Jardim Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 753844.65,
        "valorFormatado": "R$ 753.844,65",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 4,
        "maxVagas": 4,
        "minMetragem": 222.0,
        "maxMetragem": 222.0,
        "minBanheiros": 4,
        "maxBanheiros": 4,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/jardim-sul/thumb/Medium-ac9b913a92494130bf962dadc96d360e-jardimsul.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/jardim-sul/thumb/Medium-ac9b913a92494130bf962dadc96d360e-jardimsul.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1025,
        "imovelStatusNome": "Em Obras",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "4 vagas",
        "metragemFormatado": "222,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "4 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 2213,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1007,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Jardim Sul",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9039/content_61813032-3b52-48f6-bb68-43f9229f2e8f.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/9039/thumb_show_61813032-3b52-48f6-bb68-43f9229f2e8f.jpg",
                "data": "2019-07-31T20:24:13",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_618",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_618"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1004,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00DCber Mir\u00F3",
        "slug": "uber-miro",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Conhe\u00E7a um projeto inspirador, com espa\u00E7os surpreendentes, lazer inovador e completo. S\u00E3o apartamentos 107 m\u00B2 e 131 m\u00B2 com mais de 30 itens de lazer. Qualidade de vida e seguran\u00E7a ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3035, 3046, 3052, 3062, 3069, 3082, 3099, 3100, 3101, 3167
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Av. Giuseppe Cilento",
        "numero": "1643",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque Sul",
        "bairroSlug": "parque-sul",
        "enderecoFormatado": "Av. Giuseppe Cilento , 1643  - Parque Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 725615.32,
        "valorFormatado": "R$ 725.615,32",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 131.0,
        "maxMetragem": 131.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/uber-miro/thumb/Medium-dbaaa3cb83b148218e206f85f6295bc3-uber.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/uber-miro/thumb/Medium-dbaaa3cb83b148218e206f85f6295bc3-uber.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "131,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1049,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1004,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto \u00DCber Mir\u00F3 4",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12761/content_BILD_MIRO-17.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12761/thumb_show_BILD_MIRO-17.jpg",
                "data": "2020-06-09T12:59:51",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1003,
        "tenantId": null,
        "nome": "Cosmopolitan",
        "slug": "cosmopolitan",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Um projeto inovador pr\u00F3ximo a tudo o que Franca tem de melhor. Amplo e completo espa\u00E7o de lazer e pr\u00F3ximo ao Gin\u00E1sio Poliesportivo \u201CPedroc\u00E3o\u201D. S\u00E3o apartamentos de at\u00E9 96,13 m\u00B2, ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3033, 3035, 3046, 3052, 3062, 3069, 3082, 3099, 3100, 3101
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Rua dos Pracinhas",
        "numero": "251",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Residencial Para\u00EDso",
        "bairroSlug": "residencial-paraiso",
        "enderecoFormatado": "Rua dos Pracinhas , 251  - Residencial Para\u00EDso",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Franca",
        "cidadeSlug": "franca",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 361988.66,
        "valorFormatado": "R$ 361.988,66",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 2,
        "maxDormitorio": 3,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 96.0,
        "maxMetragem": 96.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/cosmopolitan/thumb/Medium-62b23e96844845438d94999e092d4baa-cosmo.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/cosmopolitan/thumb/Medium-62b23e96844845438d94999e092d4baa-cosmo.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "2 at\u00E9 3 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "96,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 999,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1003,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto Cosmopolitan 3",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12385/content_BILD-_COSMO-17.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/12385/thumb_show_BILD-_COSMO-17.jpg",
                "data": "2020-05-08T18:08:45",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1002,
        "tenantId": null,
        "nome": "Magna Vista",
        "slug": "magna-vista",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "O novo empreendimento Bild est\u00E1 localizado na continua\u00E7\u00E3o da Av. Professor Jo\u00E3o Fi\u00FAsa, no Jardim Olhos D\u2019\u00E1gua, um novo eixo de crescimento na \u00E1rea mais nobre de Ribeir\u00E3o Preto.\r \r ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3025, 3032, 3033, 3034, 3035, 3040, 3043, 3045, 3047, 3050, 3051,
            3054, 3060, 3066, 3067, 3069, 3079, 3082, 3086, 3089, 3091, 3094,
            3095, 3097, 3098, 3100, 3101, 3102, 3108, 3109
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida",
        "numero": "1985",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Jardim Olhos D\u0027\u00E1gua",
        "bairroSlug": "jardim-olhos-d\u0027agua",
        "enderecoFormatado": "Avenida Deputado S\u00E9rgio Cardoso de Almeida , 1985  - Jardim Olhos D\u0027\u00E1gua",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 324308.61,
        "valorFormatado": "R$ 324.308,61",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 2,
        "maxVagas": 2,
        "minMetragem": 135.0,
        "maxMetragem": 135.0,
        "minBanheiros": 2,
        "maxBanheiros": 2,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/magna-vista/thumb/Medium-ef3551e26faf4ac8ab93e09fe3aff20b-magna.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/magna-vista/thumb/Medium-ef3551e26faf4ac8ab93e09fe3aff20b-magna.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "2 vagas",
        "metragemFormatado": "135,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "2 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 1482,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1002,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Foto real do Pet Place",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/17375/content_BILD_MAGNA-9018.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/17375/thumb_show_BILD_MAGNA-9018.jpg",
                "data": "2021-06-11T19:39:32",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_BIL",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_BIL"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 1001,
        "tenantId": null,
        "nome": "\u00DCber Corbusier",
        "slug": "uber-corbusier",
        "chaveCrm": null,
        "megaCode": null,
        "chaveIntegrador": null,
        "descricaoSimples": "Venha viver ao lado de um parque na zona sul de Ribeir\u00E3o Preto e desfrutar de todo o conforto do \u00DCber Parque Sul. Dentro deste novo complexo de moradia de ...",
        "descricaoCompleta": null,
        "caracteristicas": [
            3027, 3029, 3031, 3033, 3034, 3035, 3036, 3037, 3038, 3043, 3045,
            3046, 3048, 3049, 3055, 3056, 3056, 3058, 3059, 3061, 3062, 3063,
            3067, 3069, 3074, 3075, 3080, 3082, 3083, 3090, 3093, 3099, 3100,
            3101, 3107
        ],
        "isDestaque": false,
        "isLancamento": false,
        "isAtivo": false,
        "permiteAgendamento": false,
        "elevador": false,
        "rua": "Avenida Giuseppe Cilento",
        "numero": "1811",
        "complemento": null,
        "cep": null,
        "bairro": "Parque Sul",
        "bairroSlug": "parque-sul",
        "enderecoFormatado": "Avenida Giuseppe Cilento , 1811  - Parque Sul",
        "cidadeId": 0,
        "cidadeNome": "Ribeir\u00E3o Preto",
        "cidadeSlug": "ribeirao-preto",
        "latitude": null,
        "longitude": null,
        "tituloLocalizacao": null,
        "descricaoLocalizacao": null,
        "valor": 187343.32,
        "valorFormatado": "R$ 187.343,32",
        "valorSubsidio": 0.0,
        "valorSubsidioFormatado": "",
        "valorCondominio": 0,
        "valorCondominioFormatado": "",
        "valorParcelaMinima": 2500.0,
        "valorParcelaMinimaFormatado": "R$ 2.500,00",
        "dataInicioObra": null,
        "dataConclusaoObra": null,
        "minDormitorio": 3,
        "maxDormitorio": 4,
        "minSuite": null,
        "maxSuite": null,
        "minVagas": 5,
        "maxVagas": 5,
        "minMetragem": 368.0,
        "maxMetragem": 368.0,
        "minBanheiros": 5,
        "maxBanheiros": 5,
        "numeroTorres": 0,
        "areaTotal": 0.0,
        "areaPrivativa": 0,
        "estoque": 0,
        "logo": null,
        "thumb": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/uber-corbusier/thumb/Medium-713052992c114fafa61e705d388b7f9e-ubercorbusier.jpg",
        "fotoBanner": null,
        "fotoBannerMobile": null,
        "capa": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/empreendimentos/uber-corbusier/thumb/Medium-713052992c114fafa61e705d388b7f9e-ubercorbusier.jpg",
        "tourVirtual": null,
        "imovelStatusId": 1026,
        "imovelStatusNome": "Pronto Para Morar",
        "imovelTipoId": 1029,
        "imovelTipoNome": "Residencial",
        "imovelTipoSlug": "residencial",
        "textoLegal": null,
        "totalUnidades": 0,
        "dormitoriosFormatado": "3 at\u00E9 4 ",
        "suitesFormatado": null,
        "garagensFormatado": "5 vagas",
        "metragemFormatado": "368,00 m\u00B2",
        "banheirosFormatado": "5 ",
        "andamentoFundacao": 0,
        "andamentoEstrutura": 0,
        "andamentoAlvenaria": 0,
        "andamentoAcabamento": 0,
        "andamentoGlobal": 0,
        "seoDescription": null,
        "seoKeywords": null,
        "qtdPlantas": null,
        "ordem": 0,
        "fotosCapa": [
            {
                "id": 419,
                "tenantId": null,
                "imovelId": 1001,
                "imovelArquivoTipoId": 3298,
                "nome": "Fachada (foto real)",
                "path": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/3847/content_Corbusier-4935-min.jpg",
                "pathSmall": "https://bildvitta.blob.core.windows.net/bild/uploads/photo/file/3847/thumb_show_Corbusier-4935-min.jpg",
                "data": "2017-11-20T13:07:37",
                "ordem": 0,
                "isDragOver": false,
                "destaque": false,
                "idVideo": "content_Cor",
                "videoEmbed": "https://www.youtube.com/embed/content_Cor"
            }
        ]
    }
]
